/* crop aspect ratio */
"%.2f:%0.2f" = "%1$.2f:%2$.2f";

/* crop aspect ratio */
"%.2f:%d" = "%1$.2f:%2$d";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ (Offline)" = "%@ (离线)";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ Adjustment" = "%@ 调整";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ bits per channel" = "每通道%@位";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ Bytes" = "%@ 字节";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ Effect" = "%@ 效果";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ has encountered a critical error, possibly due to low disk space or an operating system error. It may help to free up some storage or restart your Mac." = "%@ 遇到了致命错误，可能是由于磁盘可用空间不足或操作系统错误引起的。请尝试释放部分存储空间或重新启动 Mac。";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ items" = "%@ 项";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ layer" = "%@ 图层";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ layers" = "%@ 图层";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ Live Photo" = "%@ 实况照片";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ mm" = "%@ 毫米";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ OFF" = "%@折扣";

/* Exposure time in seconds */
"%@ s" = "%@ 秒";

/* No comment provided by engineer. */
"%d Album" = "%d本相簿";

/* No comment provided by engineer. */
"%d Albums" = "%d本相簿";

/* No comment provided by engineer. */
"%d files already exists. Do you want to replace them?" = "%d 个文件已存在。您要替换它们吗？";

/* PhotoKit */
"%d Folder" = "%d个文件夹";

/* PhotoKit */
"%d Folders" = "%d个文件夹";

/* No comment provided by engineer. */
"%d of %d photos were not exported due to an error." = "共%2$d张图片中的%1$d张由于错误未被导出。";

/* No comment provided by engineer. */
"%d Photo" = "%d张照片";

/* No comment provided by engineer. */
"%d Photo Selected" = "已选择%d张图片";

/* No comment provided by engineer. */
"%d Photos" = "%d 张照片";

/* No comment provided by engineer. */
"%d Photos Selected" = "已选择%d张图片";

/* No comment provided by engineer. */
"%d photos successfully imported." = "成功导入%d张图片。";

/* crop aspect ratio */
"%d:%0.2f" = "%1$d:%2$.2f";

/* crop aspect ratio */
"%d:%d" = "%1$d:%2$d";

/* No comment provided by engineer. */
"%i Alternative Elements" = "%i 个替代元素";

/* No comment provided by engineer. */
"%i days free, then %@. Cancel anytime." = "%1$i天免费，然后%2$@。随时取消。";

/* No comment provided by engineer. */
"%i Layers" = "%i 图层";

/* No comment provided by engineer. */
"%i Paths" = "%i 路径";

/* No comment provided by engineer. */
"%i Selected Layers" = "%i 个已选图层";

/* No comment provided by engineer. */
"%i week free, then %@. Cancel anytime." = "%1$i周免费，然后%2$@。随时取消。";

/* No comment provided by engineer. */
"(Don't replace)" = "（不要替换）";

/* No comment provided by engineer. */
"(SDR)" = "(SDR)";

/* No comment provided by engineer. */
", %i days free" = "，免费 %i 天";

/* No comment provided by engineer. */
", %i week free" = "，免费 %i 周";

/* No comment provided by engineer. */
"-45°" = "-45°";

/* Scale */
"0.5x" = "0.5x";

/* No comment provided by engineer. */
"1 Alternative Element" = "1 个替代元素";

/* No comment provided by engineer. */
"1 Image" = "1张图像";

/* No comment provided by engineer. */
"1 Layer" = "1 图层";

/* No comment provided by engineer. */
"1 photo successfully imported." = "成功导入1张图片。";

/* color picker sample size area */
"1 Point" = "1 点";

/* No comment provided by engineer. */
"16 Bits/Channel" = "16位/通道";

/* No comment provided by engineer. */
"16-bits per channel" = "每通道16位";

/* No comment provided by engineer. */
"180°" = "180°";

/* Scale */
"1x" = "1x";

/* Scale */
"2x" = "2x";

/* color picker sample size area */
"3 by 3" = "3x3";

/* No comment provided by engineer. */
"3-Way Color" = "三路颜色";

/* No comment provided by engineer. */
"3D LUT" = "3D LUT";

/* Scale */
"3x" = "3x";

/* No comment provided by engineer. */
"45°" = "45°";

/* color picker sample size area */
"5 by 5" = "5x5";

/* No comment provided by engineer. */
"5x" = "5x";

/* No comment provided by engineer. */
"8 Bits/Channel" = "8位/通道";

/* No comment provided by engineer. */
"8-bits per channel" = "每通道8位";

/* No comment provided by engineer. */
"90°" = "90°";

/* No comment provided by engineer. */
"\"%@\" Color Adjustment" = "\"%@\" 颜色调整";

/* No comment provided by engineer. */
"\"%@\" Effect" = "\"%@\" 效果";

/* No comment provided by engineer. */
"\(bitmapDataFormat.bitsPerComponent) bits per channel" = "\\(bitmapDataFormat.bitsPerComponent) 每通道位数";

/* No comment provided by engineer. */
"A file or folder with the same name already exists in the folder %@. Replacing it will overwrite its current contents." = "文件夹“%@”中已有相同名称的文件或文件夹。替换它将覆盖其当前内容。";

/* No comment provided by engineer. */
"Accumulation" = "累积";

/* No comment provided by engineer. */
"Actual Size" = "实际大小";

/* No comment provided by engineer. */
"Add" = "添加";

/* No comment provided by engineer. */
"Add %@" = "添加 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Add a Description" = "添加描述";

/* No comment provided by engineer. */
"Add a Keyword" = "添加关键字";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Color" = "添加颜色";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Color Tag" = "添加颜色标签";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Document Color" = "添加文稿颜色";

/* No comment provided by engineer. */
"Add for Export…" = "添加以导出…";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Guide" = "添加参考线";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Guide…" = "添加参考线…";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Image to %@" = "添加图像到 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Layer" = "添加图层";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Mask" = "添加蒙版";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Masked Layer" = "添加图层蒙版";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Pictures folder" = "添加“图片”文件夹";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Point" = "添加点";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Preset" = "添加预置";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Shadow" = "添加阴影";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Slice" = "添加切片";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Slices" = "添加切片";

/* No comment provided by engineer. */
"Add to Shape" = "添加到形状";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust Light Position" = "调整灯光位置";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the brightness and saturation of the color." = "调整颜色的亮度和饱和度。";

/* Shape line start or end */
"Adjust the endpoint size." = "调整端点大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the hue of the color." = "调整颜色的色调。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the overall balance of colors in the image." = "调整图像中颜色的整体平衡。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the transparency of the color." = "调整颜色的透明度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjustments" = "调整";

/* No comment provided by engineer. */
"Advanced Settings" = "高级设置";

/* No comment provided by engineer. */
"Affine Tile" = "仿射拼贴";

/* PhotoKit */
"Album" = "相簿";

/* PhotoKit */
"Albums" = "相簿";

/* stroke options - stroke position */
"Align" = "对齐";

/* No comment provided by engineer. */
"Align Bottom Edges" = "底端对齐";

/* No comment provided by engineer. */
"Align Horizontal Centers" = "水平居中对齐";

/* No comment provided by engineer. */
"Align Left Edges" = "左边对齐";

/* No comment provided by engineer. */
"Align Right Edges" = "右边对齐";

/* No comment provided by engineer. */
"Align to Pixel Grid" = "对齐到像素网格";

/* No comment provided by engineer. */
"Align Top Edges" = "顶端对齐";

/* No comment provided by engineer. */
"Align Vertical Centers" = "垂直居中对齐";

/* No comment provided by engineer. */
"All rights reserved." = "保留所有权利。";

/* No comment provided by engineer. */
"Allow Access" = "允许访问";

/* No comment provided by engineer. */
"Alternative Element Setting" = "替代元素设置";

/* No comment provided by engineer. */
"Ambient Light" = "环境光";

/* No comment provided by engineer. */
"An error occured and it was not possible to save your changes to the sidecar file for this image.\n\nIf you want to keep the latest layers and other nondestructive edits, export the image to Pixelmator Pro format." = " 发生错误，无法将更改保存到此图像的 sidecar 文件中。\n\n如果您想保留最新的图层和其他无损编辑，请将图像导出为 Pixelmator Pro 格式。";

/* No comment provided by engineer. */
"An error occurred while preparing photos for sharing." = "准备分享图片时发生了错误。";

/* No comment provided by engineer. */
"An error occurred while saving the sidecar file for this asset." = "将sidecar文件保存至该asset时发生错误。";

/* No comment provided by engineer. */
"An error occurred while saving to the Photos library. Error code: %d" = "保存到照片库时出现错误。错误代码: %d";

/* No comment provided by engineer. */
"An unexpected error occurred." = "发生意外错误。";

/* No comment provided by engineer. */
"An unknown error occurred." = "发生未知错误。";

/* No comment provided by engineer. */
"Angle" = "角度";

/* No comment provided by engineer. */
"Angle by Tilt" = "倾斜角度";

/* No comment provided by engineer. */
"Angle Scatter" = "角度散射";

/* No comment provided by engineer. */
"Angle:" = "角度:";

/* No comment provided by engineer. */
"Angle: %@" = "角度: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"App Screenshot" = "App 屏幕快照";

/* No comment provided by engineer. */
"App Store" = "App Store";

/* No comment provided by engineer. */
"Apple Pencil" = "Apple Pencil";

/* No comment provided by engineer. */
"Apply" = "应用";

/* No comment provided by engineer. */
"Apply LUT" = "应用 LUT";

/* No comment provided by engineer. */
"Apply Watermark" = "应用水印";

/* Refers to an associated file to which data is saved that accompanies a source file. Named after a motorbike sidecar. */
"Are you sure you want to delete the sidecar file for this image?" = "确定要删除此图像的 sidecar 文件吗?";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to modify the document in place?" = "您确定要修改现有文稿吗？";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to remove the entire collection?" = "是否确定移除整个系列？";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to remove the entire “%@” collection?" = "是否确定移除整个 “%@”  系列？";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to remove the “%@” preset?" = "您确定要移除“%@”预置吗？";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you'd like to delete all Pixelmator Pro sidecar files older than 30 days?" = "确定要删除所有超过 30 天的 Pixelmator Pro sidecar 文件吗?";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you'd like to delete all Pixelmator Pro sidecar files?" = "确定要删除所有的 Photomator Pro sidecar 文件吗?";

/* No comment provided by engineer. */
"Arrange" = "排列";

/* No comment provided by engineer. */
"Arrow" = "箭头";

/* No comment provided by engineer. */
"Arrow from Point" = "从点发出的箭头";

/* DocumentInspector */
"Aspect Ratio" = "宽高比";

/* No comment provided by engineer. */
"Aspect Ratio Presets:" = "宽高比预设：";

/* No comment provided by engineer. */
"Assign Profile" = "指定描述文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Attempting to Open %@ Sidecar Document" = " 尝试打开 %@Sidecar 文件";

/* Refers to the automatic setting used for application appearance. */
"Auto" = "自动";

/* No comment provided by engineer. */
"AUTO" = "自动";

/* Used to compose Auto White Balance, Auto Lightness, Auto Colors, etc. */
"Auto %@" = "自动 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Auto Color" = "自动颜色";

/* No comment provided by engineer. */
"Auto Color Balance" = "自动颜色平衡";

/* No comment provided by engineer. */
"Auto Contrast" = "自动对比度";

/* No comment provided by engineer. */
"Auto Enhance" = "自动增强";

/* No comment provided by engineer. */
"Auto Hue & Saturation" = "自动色相和饱和度";

/* No comment provided by engineer. */
"Auto Light" = "自动亮度";

/* No comment provided by engineer. */
"Auto Rotate Image" = "自动旋转图像";

/* No comment provided by engineer. */
"Auto Select" = "自动选择";

/* No comment provided by engineer. */
"Auto Select Off" = "自动选择关闭";

/* No comment provided by engineer. */
"Auto Select On" = "自动选择打开";

/* No comment provided by engineer. */
"Auto Straighten" = "自动校正";

/* No comment provided by engineer. */
"Auto White Balance" = "自动白平衡";

/* No comment provided by engineer. */
"Auto-Center" = "自动居中";

/* No comment provided by engineer. */
"Autodesk SketchBook App Detected" = "检测到 Autodesk SketchBook 应用";

/* The name of an image file format */
"AVIF" = "AVIF";

/* No comment provided by engineer. */
"azimuth: %@, elevation: %@" = "方位角：%1$@、海拔：%2$@";

/* RGB blue component */
"B" = "B";

/* No comment provided by engineer. */
"B:" = "B:";

/* No comment provided by engineer. */
"Background" = "背景";

/* No comment provided by engineer. */
"Background Color" = "背景颜色";

/* No comment provided by engineer. */
"Background Layer" = "背景图层";

/* No comment provided by engineer. */
"Background Mask" = "背景蒙版";

/* No comment provided by engineer. */
"Balance Adjustment" = "平衡调整";

/* No comment provided by engineer. */
"Baseline" = "基线";

/* No comment provided by engineer. */
"Baseline Exposure" = "基线曝光";

/* No comment provided by engineer. */
"Baseline Offset" = "基线偏移";

/* No comment provided by engineer. */
"Basic" = "基本";

/* ToolbarItems */
"Batch Editing" = "批量编辑";

/* No comment provided by engineer. */
"Behind" = "后面";

/* No comment provided by engineer. */
"Bento Grid" = "便当网格";

/* Bezier path corner type */
"Bevel" = "斜面";

/* No comment provided by engineer. */
"Bias" = "偏移";

/* No comment provided by engineer. */
"Bits per channel" = "每通道位数";

/* No comment provided by engineer. */
"Black & White" = "黑白";

/* No comment provided by engineer. */
"Black Point" = "黑点";

/* No comment provided by engineer. */
"Blacks" = "黑色";

/* No comment provided by engineer. */
"Blending mode" = "混合模式";

/* No comment provided by engineer. */
"Blending Mode" = "混合模式";

/* No comment provided by engineer. */
"Blue" = "蓝色";

/* No comment provided by engineer. */
"Blue Channel" = "蓝色通道";

/* Effects category name */
"Blur" = "模糊";

/* The name of an image file format. */
"BMP" = "BMP";

/* No comment provided by engineer. */
"Bold" = "粗体";

/* No comment provided by engineer. */
"Boost" = "增强";

/* No comment provided by engineer. */
"Boost Shadow" = "增强阴影";

/* No comment provided by engineer. */
"Brightness" = "亮度";

/* No comment provided by engineer. */
"Bring %@ Forward" = "使 %@ 向前移动";

/* No comment provided by engineer. */
"Bring %@ to Front" = "使 %@ 移到最前面";

/* No comment provided by engineer. */
"Bring Forward" = "前移";

/* No comment provided by engineer. */
"Bring to Front" = "移到最前面";

/* No comment provided by engineer. */
"Browse files on your Mac" = "在 Mac 上浏览图像";

/* Appears in a button prompting users to take a quick tour of the app's features. */
"Browse Tips" = "查看建议";

/* No comment provided by engineer. */
"Brush" = "画笔";

/* No comment provided by engineer. */
"Brush Scatter" = "画笔散布";

/* No comment provided by engineer. */
"Brush Size" = "画笔大小";

/* No comment provided by engineer. */
"Brush Spacing" = "画笔间距";

/* No comment provided by engineer. */
"Brushes" = "画笔";

/* No comment provided by engineer. */
"Bump" = "凹凸";

/* No comment provided by engineer. */
"Business Card" = "名片";

/* No comment provided by engineer. */
"Butt" = "钝端";

/* No comment provided by engineer. */
"Buy Now" = "立即购买";

/* No comment provided by engineer. */
"Buy Pixelmator Pro on the Mac App Store to enjoy the benefits of easily downloading, redownloading, automatically updating, and editing images with Pixelmator Pro." = "在 Mac App Store 购买 Pixelmator Pro 可享受简便下载、重新下载、自动更新功能，并使用 Pixelmator Pro 编辑图像。";

/* No comment provided by engineer. */
"Calculating Size…" = "正在计算大小…";

/* No comment provided by engineer. */
"Calculating…" = "正在计算…";

/* Cancel button title */
"Cancel" = "取消";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancelled" = "已取消";

/* No comment provided by engineer. */
"Canvas Size" = "画布大小";

/* No comment provided by engineer. */
"Capitalization" = "大写";

/* stroke options - line caps */
"Caps" = "功能";

/* No comment provided by engineer. */
"Card" = "名片";

/* No comment provided by engineer. */
"Center" = "中央";

/* No comment provided by engineer. */
"Center." = "中心";

/* No comment provided by engineer. */
"Centimeters" = "厘米";

/* No comment provided by engineer. */
"Certificate" = "证书";

/* No comment provided by engineer. */
"Change" = "更改";

/* No comment provided by engineer. */
"Change Blending Mode" = "更改混合模式";

/* No comment provided by engineer. */
"Change Capitalization" = "更改大写";

/* No comment provided by engineer. */
"Change Color Adjustments" = "更改颜色调整";

/* No comment provided by engineer. */
"Change Density" = "更改密度";

/* No comment provided by engineer. */
"Change Document Colors" = "更改文稿颜色";

/* No comment provided by engineer. */
"Change Effect" = "更改效果";

/* No comment provided by engineer. */
"Change Effects" = "更改效果";

/* No comment provided by engineer. */
"Change End Behavior" = "更改结束特性";

/* No comment provided by engineer. */
"Change Feather" = "更改羽化";

/* No comment provided by engineer. */
"Change Opacity" = "更改不透明度";

/* No comment provided by engineer. */
"Change Perspective" = "更改透视";

/* No comment provided by engineer. */
"Change Shape" = "更改形状";

/* No comment provided by engineer. */
"Change Start Behavior" = "更改开始特性";

/* No comment provided by engineer. */
"Change Style" = "更改样式";

/* Shown as a subtitle when an image has an associated sidecar document, in which layers and other nondestructive edits are saved and tracked. */
"Changes Tracked in Sidecar" = "更改 Sidecar 中的跟踪";

/* No comment provided by engineer. */
"Changing image size…" = "正在更改图片大小...";

/* No comment provided by engineer. */
"Channel" = "通道";

/* No comment provided by engineer. */
"Channel Mixer" = "通道混合器";

/* No comment provided by engineer. */
"Character Spacing" = "字符间距";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose" = "选择";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a 3D LUT file." = "选择一个 3D LUT 文件。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a color adjustments collection." = "创建颜色调整集合。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a color palette." = "选取颜色调板";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a effects collection." = "选择效果集合。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a gradients collection." = "选择渐变集合。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a styles collection." = "选择样式集合。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose an image to use for color matching." = "选择要用于颜色匹配的图像。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose Image Mask…" = "选择图像蒙版…";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose Image…" = "选择图像…";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose LUT…" = "选取 LUT…";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose where to save the exported images." = "选择在哪里保存导出的图像。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose…" = "选取…";

/* No comment provided by engineer. */
"Chromatic Aberration" = "色差";

/* No comment provided by engineer. */
"Chromaticity X" = "色度 X";

/* No comment provided by engineer. */
"Chromaticity Y" = "色度 Y";

/* No comment provided by engineer. */
"Circle Tilt-Shift Blur" = "圆形倾斜-移位模糊";

/* No comment provided by engineer. */
"Circular Type" = "圆形输入";

/* No comment provided by engineer. */
"Clarity" = "清晰度";

/* No comment provided by engineer. */
"Clear All" = "全部清除";

/* No comment provided by engineer. */
"Clear Guides" = "清除参考线";

/* No comment provided by engineer. */
"Clear Mask" = "清除蒙版";

/* No comment provided by engineer. */
"Clear Recents" = "清除最近使用的项目";

/* No comment provided by engineer. */
"Clear Selection" = "清除选择";

/* No comment provided by engineer. */
"Clear Slices" = "清除切片";

/* No comment provided by engineer. */
"Click Allow Access to let Pixelmator Pro access files in the \"%@\" folder." = "点击“允许访问”以允许 Pixelmator Pro 访问\"%@\"文件夹中的文件。";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to choose a color." = "单击以选择一种颜色。";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to hide or show the color adjustment presets." = "点击以隐藏或显示颜色调整预置。";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to hide or show the color picker." = "点击以隐藏或显示拾色器。";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to hide or show the color swatches." = "点击以隐藏或显示颜色样本。";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to hide or show the effect presets." = "点击以隐藏或显示效果预置。";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to hide or show the style presets." = "点击以隐藏或显示样式预置。";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to pick a color from your image" = "点击以从图像中选取颜色";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to pick a color from your image." = "单击以从图像中选取颜色。";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to pick a color to remove from your image" = "单击此处可选择要从图像中删除的颜色";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to pick a source color from your image" = "点击以从图像中选取来源颜色";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to pick a target color from your image" = "点击以从图像中选取目标颜色";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to set the black point for the red, green, and blue levels" = "点击以设置红色、绿色和蓝色级别的黑色点";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to set the black point on the red, green, and blue curves" = "点击以设置红色、绿色和蓝色曲线的黑色点";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to set the gray point for the red, green, and blue levels" = "点击以设置红色、绿色和蓝色级别的灰色点";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to set the gray point in the image" = "点击以设置图像中的灰色点";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to set the gray point on the red, green, and blue curves" = "点击以设置红色、绿色和蓝色曲线的灰色点";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to set the white point for the red, green, and blue levels" = "点击以设置红色、绿色和蓝色级别的白色点";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to set the white point on the red, green, and blue curves" = "点击以设置红色、绿色和蓝色曲线的白色点";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to show color panel." = "点击以显示颜色面板。";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to show or hide the Colors window." = "点击以隐藏或显示颜色窗口。";

/* No comment provided by engineer. */
"Clipboard" = "剪贴板";

/* No comment provided by engineer. */
"Clone" = "克隆";

/* No comment provided by engineer. */
"Clone Settings" = "克隆设置";

/* No comment provided by engineer. */
"Close" = "关闭";

/* No comment provided by engineer. */
"Close Edit Tools" = "关闭编辑工具";

/* No comment provided by engineer. */
"Close Path" = "关闭路径";

/* No comment provided by engineer. */
"cm" = "厘米";

/* No comment provided by engineer. */
"CMYK Color Profiles" = "CMYK 色彩描述文件";

/* No comment provided by engineer. */
"CMYK Profiles" = "CMYK 描述文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Collaborate in iCloud…" = "在 iCloud 上协作…";

/* No comment provided by engineer. */
"Collection" = "集合";

/* No comment provided by engineer. */
"Collections" = "精选";

/* No comment provided by engineer. */
"Color" = "颜色";

/* No comment provided by engineer. */
"Color Adjustment" = "颜色校正";

/* Effects category name */
"Color Adjustments" = "颜色调整";

/* No comment provided by engineer. */
"Color Balance" = "颜色平衡";

/* No comment provided by engineer. */
"Color Burn" = "颜色加深";

/* No comment provided by engineer. */
"Color Depth" = "色彩深度";

/* No comment provided by engineer. */
"Color Dodge" = "颜色减淡";

/* No comment provided by engineer. */
"Color Fill" = "颜色填充";

/* No comment provided by engineer. */
"Color Monochrome" = "彩色单色化";

/* No comment provided by engineer. */
"Color Noise Reduction" = "颜色噪点降低";

/* No comment provided by engineer. */
"Color Palette" = "颜色调板";

/* No comment provided by engineer. */
"Color Palettes" = "颜色调板";

/* No comment provided by engineer. */
"Color Picker" = "拾色器";

/* No comment provided by engineer. */
"Color Profile" = "颜色描述文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Color Profile:" = "颜色描述文件:";

/* No comment provided by engineer. */
"Color Profiles" = "颜色描述文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Color Range" = "颜色范围";

/* No comment provided by engineer. */
"Color Range Color" = "颜色范围中的颜色";

/* No comment provided by engineer. */
"Color Selection" = "颜色选区";

/* No comment provided by engineer. */
"Color Space" = "颜色空间";

/* No comment provided by engineer. */
"Color Wheels" = "色轮";

/* No comment provided by engineer. */
"Colors" = "颜色";

/* No comment provided by engineer. */
"Column Selection" = "列选择";

/* No comment provided by engineer. */
"Common Profiles" = "常用描述文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Compare Apps" = "对比 App";

/* No comment provided by engineer. */
"Concentration" = "浓度";

/* No comment provided by engineer. */
"Connect an HDR-compatible display to edit HDR content." = "连接兼容 HDR 的屏幕以编辑 HDR 内容。";

/* No comment provided by engineer. */
"Constant" = "常量";

/* DocumentInspector */
"Constrain" = "图形";

/* No comment provided by engineer. */
"Constrain Proportions" = "约束比例";

/* No comment provided by engineer. */
"Continue" = "继续";

/* No comment provided by engineer. */
"Contrast" = "对比度";

/* No comment provided by engineer. */
"Convert into Pixels" = "变换为像素";

/* No comment provided by engineer. */
"Convert Into Shape" = "变换为形状";

/* No comment provided by engineer. */
"Convert into Shape" = "转换为形状";

/* No comment provided by engineer. */
"Convert LUT into Adjustments" = "将 LUT 转换成调整";

/* No comment provided by engineer. */
"Convert to HDR" = "变换为 HDR";

/* No comment provided by engineer. */
"Converting LUT into Adjustments…" = "正在将 LUT 转换成调整…";

/* No comment provided by engineer. */
"Converting to HDR…" = "正在变换为 HDR…";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy" = "拷贝";

/* No comment provided by engineer. */
"copy" = "副本";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy %@" = "复制 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy Adjustments" = "拷贝调整";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy All Palettes" = "复制所有调板";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy and Paste as Layer" = "拷贝并粘贴为图层";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy as Mask" = "拷贝为蒙版";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy Effects" = "拷贝效果";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy Mask" = "拷贝蒙版";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy Masks" = "拷贝蒙版";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy Merged" = "复制合并";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy ML Decontaminated Selection" = "复刻 ML 的净化选择";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy Styles" = "拷贝样式";

/* No comment provided by engineer. */
"Copyright © %@ Pixelmator Team." = "Copyright © %@ Pixelmator Team.";

/* stroke options - line join style */
"Corner" = "角";

/* No comment provided by engineer. */
"Corner Radius" = "边角半径";

/* No comment provided by engineer. */
"Corner Radius Setting" = "边角半径设置";

/* Quit without saves error question message */
"Could not save changes while quitting. Quit anyway?" = "退出无法保存更改。仍然退出吗？";

/* No comment provided by engineer. */
"Create" = "创建";

/* No comment provided by engineer. */
"Create a new document" = "创建新文稿";

/* No comment provided by engineer. */
"Create Clipping Mask" = "创建剪裁蒙版";

/* No comment provided by engineer. */
"Create stunning designs and illustrations with easy-to-use smart shapes, powerful text tools, and a full set of vector tools." = "使用易于使用的智能形状、功能强大的文本工具以及全套矢量工具，创建精美的设计和插图。";

/* No comment provided by engineer. */
"Critical Resources Unavailable" = "重要资源不可用";

/* No comment provided by engineer. */
"Crop" = "裁剪";

/* No comment provided by engineer. */
"Crop…" = "裁剪…";

/* No comment provided by engineer. */
"Cursor Position" = "光标位置";

/* No comment provided by engineer. */
"Cursor Position x:" = "光标位置 x:";

/* No comment provided by engineer. */
"Curves" = "曲线";

/* No comment provided by engineer. */
"Custom" = "自定义";

/* No comment provided by engineer. */
"Custom Shape…" = "自定义形状…";

/* No comment provided by engineer. */
"Customize Layout…" = "自定义布局";

/* No comment provided by engineer. */
"Customize Tools…" = "自定义工具";

/* No comment provided by engineer. */
"Cut" = "剪切";

/* No comment provided by engineer. */
"Cut and Paste as Layer" = "剪切并粘贴为图层";

/* No comment provided by engineer. */
"Cyan / Red" = "青色/红色";

/* Refers to the dark setting used for application appearance. */
"Dark" = "深色";

/* No comment provided by engineer. */
"Darken" = "变暗";

/* No comment provided by engineer. */
"Darken Settings" = "变暗设置";

/* No comment provided by engineer. */
"Darker Color" = "深色";

/* No comment provided by engineer. */
"Darks" = "深色";

/* stroke options */
"Dash" = "破折号";

/* stroke options */
"Dashed Line" = "虚线";

/* No comment provided by engineer. */
"Deband" = "去色带";

/* No comment provided by engineer. */
"Deband Split Comparison" = "去色带分割比较";

/* No comment provided by engineer. */
"Debanding…" = "去色带中...";

/* No comment provided by engineer. */
"Decontaminate Colors" = "净化颜色";

/* No comment provided by engineer. */
"Decontaminate Selection" = "去污选择";

/* No comment provided by engineer. */
"Decontaminating Colors…" = "正在净化颜色…";

/* No comment provided by engineer. */
"Decontaminating colors…" = "正在净化颜色…";

/* No comment provided by engineer. */
"Default Adjustments" = "默认调整";

/* No comment provided by engineer. */
"Default Baseline" = "默认基线";

/* No comment provided by engineer. */
"Default Colors" = "默认颜色";

/* No comment provided by engineer. */
"Default Effects" = "默认效果";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete" = "删除";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete %d Photos" = "删除%d张图片";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete %i Photos" = "删除 %i  张图片";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete 1 Photo" = "删除 1 张图片";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete Album" = "删除相册";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete Album and Photos" = "删除相簿和照片";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete All Sidecar Files" = "删除所有 Sidecar 文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete All Sidecar Files Older Than 30 Days" = "删除所有超过 30 天的 Sidecar 文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete and Disable Sidecar" = "删除并停用 Sidecar";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete Folder" = "删除文件夹";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete Layer" = "删除图层";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete Layers" = "删除图层";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete Path" = "删除路径";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete Photo" = "删除图片";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete Preset" = "删除预设";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete Slice" = "删除切片";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete Slices" = "删除切片";

/* No comment provided by engineer. */
"Denoise" = "降噪";

/* No comment provided by engineer. */
"Denoise Split Comparison" = "降噪分割比较";

/* No comment provided by engineer. */
"Denoising…" = "正在降噪…";

/* No comment provided by engineer. */
"Depth" = "深度";

/* No comment provided by engineer. */
"Depth Mask" = "深度遮罩";

/* No comment provided by engineer. */
"Depth Range" = "深度范围";

/* No comment provided by engineer. */
"Desaturate" = "去色";

/* No comment provided by engineer. */
"Desaturate Settings" = "去色设置";

/* No comment provided by engineer. */
"Description" = "描述";

/* No comment provided by engineer. */
"Description Change" = "描述更改";

/* No comment provided by engineer. */
"Deselect" = "取消选择";

/* No comment provided by engineer. */
"Design and Illustrate" = "设计和演示";

/* No comment provided by engineer. */
"Destination Atop" = "目标在顶端";

/* No comment provided by engineer. */
"Destination In" = "目标在里面";

/* No comment provided by engineer. */
"Destination Out" = "目标在外面";

/* No comment provided by engineer. */
"Destination Over" = "目标在上面";

/* No comment provided by engineer. */
"Detecting background…" = "检测背景…";

/* No comment provided by engineer. */
"Detecting sky…" = "检测天空…";

/* No comment provided by engineer. */
"Detecting subject…" = "正在检测主体…";

/* No comment provided by engineer. */
"Detecting Subject…" = "正在检测主体…";

/* No comment provided by engineer. */
"Device" = "设备";

/* No comment provided by engineer. */
"Devices" = "设备";

/* No comment provided by engineer. */
"Difference" = "差值";

/* No comment provided by engineer. */
"Dimensions" = "尺寸";

/* No comment provided by engineer. */
"Directed" = "跟随方向";

/* No comment provided by engineer. */
"Disable Auto-Center" = "禁用自动居中";

/* No comment provided by engineer. */
"Disable Mask" = "禁用蒙版";

/* No comment provided by engineer. */
"Disable Masks" = "禁用蒙版";

/* No comment provided by engineer. */
"Disable Texture-Aware Algorithm" = "禁用纹理感知算法";

/* No comment provided by engineer. */
"Discard Changes" = "放弃更改";

/* No comment provided by engineer. */
"Display HDR Content" = "显示 HDR 内容";

/* No comment provided by engineer. */
"Display P3" = "显示 P3";

/* No comment provided by engineer. */
"Distance" = "距离";

/* No comment provided by engineer. */
"Distort" = "扭曲";

/* No comment provided by engineer. */
"Distort Transform" = "扭曲变换";

/* Effects category name */
"Distortion" = "扭曲";

/* No comment provided by engineer. */
"Distribute Bottom Edges" = "底端分散对齐";

/* No comment provided by engineer. */
"Distribute Horizontal Centers" = "分散水平居中对齐";

/* No comment provided by engineer. */
"Distribute Horizontal Spacing" = "分散水平间距";

/* No comment provided by engineer. */
"Distribute Left Edges" = "左边分散对齐";

/* No comment provided by engineer. */
"Distribute Right Edges" = "右边分散对齐";

/* No comment provided by engineer. */
"Distribute Top Edges" = "顶端分散对齐";

/* No comment provided by engineer. */
"Distribute Vertical Centers" = "分散垂直居中对齐";

/* No comment provided by engineer. */
"Distribute Vertical Spacing" = "分散垂直间距";

/* No comment provided by engineer. */
"Divide" = "划分";

/* No comment provided by engineer. */
"Divide Path" = "分割路径";

/* No comment provided by engineer. */
"Do not ask me again" = "不再询问我";

/* No comment provided by engineer. */
"Do you want to save the changes made to the document “%@”" = "您要存储对文稿“%@”所做的更改吗”";

/* No comment provided by engineer. */
"Do you want to save the changes made to this photo?" = "您要保存对该图片所做的修改吗？";

/* No comment provided by engineer. */
"Document Info Change" = "文档信息变更";

/* No comment provided by engineer. */
"Document Quick Save for Web" = "Web 文稿快速保存";

/* No comment provided by engineer. */
"Don't Save" = "不存储";

/* No comment provided by engineer. */
"Done" = "完成";

/* No comment provided by engineer. */
"Don’t Allow" = "不允许";

/* No comment provided by engineer. */
"Double-Headed Arrow" = "双头箭头";

/* No comment provided by engineer. */
"Download the app from the App Store to claim this special offer." = "Download the app from the App Store to claim this special offer.";

/* No comment provided by engineer. */
"Downloading %d of %d photos for sharing…" = "下载并分享%2$d张图片中的%1$d张…";

/* No comment provided by engineer. */
"dpi" = "dpi";

/* No comment provided by engineer. */
"Drag and drop images here to match their colors using machine learning." = "在这里拖放图像，以使用机器学习匹配其颜色。";

/* No comment provided by engineer. */
"Drag to adjust the position of the gradient" = "拖移以调整渐变的位置";

/* No comment provided by engineer. */
"Drag your favorite tools into the list above…" = "将喜爱的工具拖入上方列表…";

/* No comment provided by engineer. */
"Draw Path" = "绘制路径";

/* No comment provided by engineer. */
"Draw Slice" = "绘制切片";

/* No comment provided by engineer. */
"Draw With Freeform Pen" = "用自由钢笔绘制";

/* No comment provided by engineer. */
"Draw With Pen" = "用钢笔绘制";

/* No comment provided by engineer. */
"Drawing" = "绘图";

/* No comment provided by engineer. */
"Duplicate" = "复制";

/* No comment provided by engineer. */
"Duplicate %d Photos" = "复制 %d  张图片";

/* No comment provided by engineer. */
"Duplicate %i Photos" = "复制 %i  张图片";

/* No comment provided by engineer. */
"Duplicate 1 Photo" = "复制 1 张图片";

/* No comment provided by engineer. */
"Duplicate Album" = "复制相册";

/* No comment provided by engineer. */
"Duplicate and Invert" = "复制且转化";

/* No comment provided by engineer. */
"Duplicate Palette" = "复制调板";

/* No comment provided by engineer. */
"Duplicate Photo" = "复制图片";

/* No comment provided by engineer. */
"Dynamics" = "动态";

/* No comment provided by engineer. */
"Easily paint digital or traditional paintings with a collection of painting tools and over 100 handcrafted dual-texture brushes." = "使用多种绘画工具和 100 多种手工制作的双纹理画笔，轻松绘制数字或传统绘画。";

/* No comment provided by engineer. */
"EDIT" = "编辑";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit %@" = "编辑 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit %d Photos" = "编辑 %d 张照片";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit 1 Photo" = "编辑 1 张照片";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit a Copy" = "编辑副本";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit Details" = "编辑详情";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit Details…" = "编辑详情…";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit Gradient" = "编辑渐变";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit images and videos in your library" = "编辑照片库中的图像和视频";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit images and videos saved on your Mac" = "编辑保存在 Mac 上的图像和视频";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit Mask" = "编辑蒙版";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit Photo" = "编辑照片";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit Photos" = "编辑图片";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit Slice" = "编辑切片";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit Video…" = "编辑视频…";

/* Refers to application settings that affect editing. */
"Editing" = "编辑";

/* No comment provided by engineer. */
"Editing photo %d of %d…" = "正在编辑%2$d张图像中的%1$d张…";

/* No comment provided by engineer. */
"EDR Mode" = "EDR 模式";

/* No comment provided by engineer. */
"Effects" = "效果";

/* Empty is an adjective here. It means this group layer is empty. */
"Empty Group" = "空群组";

/* No comment provided by engineer. */
"Empty Layer" = "空图层";

/* No comment provided by engineer. */
"Enable Auto-Center" = "启用自动居中";

/* No comment provided by engineer. */
"Enable Mask" = "启用蒙版";

/* No comment provided by engineer. */
"Enable Masks" = "启用蒙版";

/* No comment provided by engineer. */
"Enable Sharpening" = "启用锐化";

/* No comment provided by engineer. */
"Enable Soft Proof Colors" = "启用软打样颜色";

/* No comment provided by engineer. */
"Enable Texture-Aware Algorithm" = "启用纹理感知算法";

/* Shape stroke end */
"End" = "结尾";

/* No comment provided by engineer. */
"End Point" = "结束点";

/* No comment provided by engineer. */
"Endpoint" = "Endpoint";

/* No comment provided by engineer. */
"Enhance your photos with a collection of machine learning-powered color adjustments and perfect every detail with the magical retouching tools." = "通过一系列由机器学习支持的颜色调整来增强您的照片，使用神奇的修饰工具完善每个细节。";

/* The name of an image file format. */
"EPS" = "EPS";

/* No comment provided by engineer. */
"Erase" = "擦除";

/* No comment provided by engineer. */
"Error Calculating Size…" = "计算大小时发生错误…";

/* No comment provided by engineer. */
"Error:" = "错误：";

/* No comment provided by engineer. */
"Event Cover" = "事件封面";

/* No comment provided by engineer. */
"Exclude" = "排除";

/* No comment provided by engineer. */
"Exclude from Shape" = "从形状中排除";

/* No comment provided by engineer. */
"Exclude Shapes" = "排除形状";

/* Refers to two vector paths, one which has been excluded from another. */
"Excluded" = "已排除";

/* No comment provided by engineer. */
"Exclusion" = "排除";

/* No comment provided by engineer. */
"Exclusive OR" = "专用或";

/* No comment provided by engineer. */
"Exclusively Mac" = "专为 Mac 设计";

/* No comment provided by engineer. */
"Existing Profile in Image" = "图像中现有的描述文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Exit Editing" = "退出编辑";

/* No comment provided by engineer. */
"Expand" = "展开";

/* No comment provided by engineer. */
"Export" = "导出";

/* No comment provided by engineer. */
"Export %d Photos…" = "导出%d张图片…";

/* No comment provided by engineer. */
"Export %d Photo…" = "导出%d张图片…";

/* No comment provided by engineer. */
"Export Adjustments as LUT…" = "导出调整为 LUT…";

/* No comment provided by engineer. */
"Export All Effects" = "导出所有效果";

/* No comment provided by engineer. */
"Export All…" = "导出所有…";

/* No comment provided by engineer. */
"Export Anyway" = "无论如何都导出";

/* No comment provided by engineer. */
"Export Color Adjustments" = "导出颜色调整";

/* No comment provided by engineer. */
"Export Color Palettes" = "导出颜色调板";

/* No comment provided by engineer. */
"Export Document as Images" = "将文稿导出为图像";

/* No comment provided by engineer. */
"Export Effects" = "导出效果";

/* No comment provided by engineer. */
"Export for Web" = "为 Web 导出";

/* No comment provided by engineer. */
"Export Gradient Collection" = "导出渐变集合";

/* No comment provided by engineer. */
"Export Layer Styles" = "导出图层样式";

/* No comment provided by engineer. */
"Export Library" = "导出照片库";

/* No comment provided by engineer. */
"export mask as png" = "导出蒙版为 png";

/* No comment provided by engineer. */
"Export Photo…" = "导出图片…";

/* No comment provided by engineer. */
"Export RAW…" = "导出 RAW…";

/* No comment provided by engineer. */
"Export Slice \"%@\"" = "导出切片 “%@”";

/* No comment provided by engineer. */
"Export Slice \"%@\"…" = "导出切片 “%@”…";

/* No comment provided by engineer. */
"Export Slices as Images" = "将切片导出为图像";

/* No comment provided by engineer. */
"Export Slice…" = "导出切片…";

/* No comment provided by engineer. */
"Exporting %i photos…" = "正在导出%i张图片…";

/* No comment provided by engineer. */
"Exporting 1 photo…" = "正在导出1张图片…";

/* No comment provided by engineer. */
"Exporting album…" = "正在导出相簿…";

/* No comment provided by engineer. */
"Exporting Animated Image…" = "导出动画图像…";

/* No comment provided by engineer. */
"Exporting collections…" = "正在导出集合…";

/* No comment provided by engineer. */
"Exporting Document" = "正在导出文稿";

/* No comment provided by engineer. */
"Exporting folder…" = "正在导出文件夹…";

/* No comment provided by engineer. */
"Exporting photo %d of %d…" = "正在导出%2$d张图像中的%1$d张…";

/* No comment provided by engineer. */
"Exporting Video…" = "正在导出视频…";

/* No comment provided by engineer. */
"Exporting…" = "正在导出…";

/* No comment provided by engineer. */
"Export…" = "导出…";

/* No comment provided by engineer. */
"Exposure" = "曝光";

/* No comment provided by engineer. */
"Extended" = "延伸";

/* No comment provided by engineer. */
"Extent" = "程度";

/* No comment provided by engineer. */
"FaceTime" = "FaceTime";

/* No comment provided by engineer. */
"Fade" = "褪色";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed parsing layers data." = "分析图层数据失败。";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to export document images." = "导出文稿图像失败。";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to export slice \"%@\"." = "导出切片 “%@” 失败。";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to export slices." = "导出切片失败。";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to Fetch Metadata" = "无法获得元数据";

/* Error message description for SOExtendedAttributesGetValueError */
"Failed to get one or more extended attribute values" = "未能获取一个或多个扩展属性值";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to open 3D LUT file." = "打开 3D LUT 文件失败。";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to save LUT." = "LUT 保存失败。";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to Save Sidecar File" = "保存 Sidecar 文件失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to Save to Photos" = "保存图片失败";

/* Error message description for SOExtendedAttributesSetValueError. */
"Failed to set one or more extended attributes." = "未能获取一个或多个扩展属性。";

/* No comment provided by engineer. */
"Favorite" = "收藏";

/* No comment provided by engineer. */
"Favorites" = "收藏";

/* No comment provided by engineer. */
"Feather" = "羽毛";

/* No comment provided by engineer. */
"Feather %@" = "羽化 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"File Size:" = "文件大小:";

/* Refers to application settings that affect editing files that are saved on the user's device. */
"Files" = "文稿";

/* No comment provided by engineer. */
"Files or folders with the same name already exist in the folder %@. Replacing them will overwrite their current contents." = "文件“%@”中已有相同名称的文件或文件夹。若替换，则会覆盖其当前内容。";

/* No comment provided by engineer. */
"Files…" = "文件…";

/* Effects category name */
"Fill" = "填充";

/* No comment provided by engineer. */
"Fill with Background Color" = "用背景色填充";

/* No comment provided by engineer. */
"Fill with Color" = "填充颜色";

/* No comment provided by engineer. */
"Fill with Color…" = "填充颜色…";

/* No comment provided by engineer. */
"Fill with Foreground Color" = "用前景色填充";

/* No comment provided by engineer. */
"Finish Drawing" = "完成绘图";

/* No comment provided by engineer. */
"Finish Selection" = "完成选择";

/* No comment provided by engineer. */
"First Line Indent" = "首行缩进";

/* No comment provided by engineer. */
"Fit" = "适合";

/* No comment provided by engineer. */
"Fit Crop" = "适合裁剪";

/* No comment provided by engineer. */
"Fixed" = "固定";

/* No comment provided by engineer. */
"Flatten Adjustments" = "平坦调整";

/* No comment provided by engineer. */
"Flatten Effects" = "平坦效果";

/* No comment provided by engineer. */
"Flatten Styles" = "平坦样式";

/* No comment provided by engineer. */
"Flexible Space" = "可调间距";

/* No comment provided by engineer. */
"Flip Horizontally" = "水平翻转";

/* No comment provided by engineer. */
"Flip Text Along Path" = "沿路径翻转文本";

/* No comment provided by engineer. */
"Flip Vertically" = "垂直翻转";

/* No comment provided by engineer. */
"Flood Fill" = "区域填充";

/* PhotoKit */
"Folder" = "文件夹";

/* PhotoKit */
"Folders" = "文件夹";

/* No comment provided by engineer. */
"Font Change" = "字体更改";

/* No comment provided by engineer. */
"For iCloud sharing to work, you must move the folder to an iCloud location." = "若要使用 iCloud 共享，您需要将文件夹移动至位于 iCloud 的位置。";

/* A label for a menu that lets you choose a file format (JPEG, PNG, TIFF, etc.) */
"Format:" = "格式:";

/* No comment provided by engineer. */
"Free Selection" = "自由选区";

/* No comment provided by engineer. */
"Freeform Pen" = "自由钢笔";

/* No comment provided by engineer. */
"Freeform Type" = "自由形式输入";

/* No comment provided by engineer. */
"Frequency Separation" = "频率分离";

/* RGB green component */
"G" = "G";

/* No comment provided by engineer. */
"G:" = "G:";

/* stroke options */
"Gap" = "间隙";

/* Refers to general application settings. */
"General" = "常规";

/* Effects category name */
"Generator" = "生成器";

/* No comment provided by engineer. */
"Get %@ off for one year" = "一年内享受 %@ 折扣";

/* No comment provided by engineer. */
"Get 50% off the first year of Photomator!" = "Get 50% off the first year of Photomator!";

/* No comment provided by engineer. */
"Get Started" = "入门指南";

/* The name of an image file format. */
"GIF" = "GIF";

/* No comment provided by engineer. */
"Glazed" = "上釉";

/* No comment provided by engineer. */
"Gradient" = "渐变";

/* No comment provided by engineer. */
"Gradient Angle" = "渐变角度";

/* No comment provided by engineer. */
"Gradient Change" = "更改渐变";

/* No comment provided by engineer. */
"Gradient Collection" = "渐变集合";

/* No comment provided by engineer. */
"Gradient Fill" = "渐变填充";

/* No comment provided by engineer. */
"Gradients" = "渐变";

/* No comment provided by engineer. */
"Grain" = "颗粒";

/* No comment provided by engineer. */
"Grain Rotation" = "颗粒旋转";

/* No comment provided by engineer. */
"Grain Scale" = "颗粒度";

/* No comment provided by engineer. */
"Grain Spacing" = "颗粒间距";

/* No comment provided by engineer. */
"Grain Zoom" = "颗粒对焦";

/* No comment provided by engineer. */
"Gray Color Profiles" = "灰阶色彩描述文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Gray Profiles" = "灰度描述文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Green" = "绿色";

/* No comment provided by engineer. */
"Green Channel" = "绿色通道";

/* No comment provided by engineer. */
"Grey" = "灰色";

/* No comment provided by engineer. */
"Group" = "群组";

/* Effects category name */
"Halftone" = "中间色";

/* No comment provided by engineer. */
"Hand" = "手";

/* No comment provided by engineer. */
"Hard Light" = "强光";

/* No comment provided by engineer. */
"Hard Mix" = "实色混合";

/* No comment provided by engineer. */
"HDR" = "HDR";

/* No comment provided by engineer. */
"HDR Mode" = "HDR 模式";

/* No comment provided by engineer. */
"HDR Not Available" = "HDR 不可用";

/* No comment provided by engineer. */
"HDR requires an HDR-compatible display and macOS 14.0 or later." = "显示 HDR 内容需要兼容 HDR 的屏幕和 macOS 14.0 或更新版本。";

/* The name of an image file format. */
"HEIC" = "HEIC";

/* No comment provided by engineer. */
"Height:" = "高度:";

/* No comment provided by engineer. */
"Help" = "帮助";

/* color picker color value display type */
"HEX" = "十六进制";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide" = "隐藏";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide All" = "隐藏全部";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide All Other Layers" = "隐藏所有其他图层";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Background" = "隐藏背景";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Colors" = "隐藏颜色";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Details" = "隐藏详细信息";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Document Info" = "隐藏文稿信息";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Filmstrip" = "隐藏胶片条";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Fonts" = "隐藏字体";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Grid" = "隐藏网格";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Guides" = "隐藏参考线";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Handles" = "隐藏手柄";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Info" = "隐藏信息";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Info Bar" = "隐藏信息栏";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Interface" = "隐藏界面";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Layers" = "隐藏图层";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Optimized Preview" = "隐藏优化预览";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Overlay" = "隐藏叠层";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Presets" = "隐藏预设";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Rulers" = "隐藏标尺";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Shape" = "隐藏形状";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Shape Outline" = "隐藏形状轮廓";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Tab Bar" = "隐藏标签栏";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Tool Names" = "隐藏工具名称";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Tool Options" = "隐藏工具选项";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Toolbar" = "隐藏工具栏";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Tools" = "隐藏工具";

/* Quality */
"High" = "高";

/* No comment provided by engineer. */
"High Pass Radius" = "高频通道半径";

/* No comment provided by engineer. */
"Highlights" = "高亮";

/* No comment provided by engineer. */
"Histogram" = "直方图";

/* No comment provided by engineer. */
"Horizontal Alignment" = "水平对齐";

/* No comment provided by engineer. */
"How to use design templates" = "如何使用设计模版";

/* No comment provided by engineer. */
"How to use mockups" = "如何使用设计模型";

/* No comment provided by engineer. */
"Hue" = "色相";

/* No comment provided by engineer. */
"Hue & Saturation" = "色相和饱和度";

/* No comment provided by engineer. */
"Hue Scatter" = "色相散射";

/* No comment provided by engineer. */
"If you do, the next time you edit this image with the Pixelmator Pro extension, any layers and other nondestructive changes will be restored.\n\nOtherwise, only the final, edited image will be saved." = "如果这样做，下次使用 Pixelmator Pro 扩展编辑图像时，将恢复所有图层和其他非破坏性更改。\n\n否则，仅保存最终经过编辑的图像。";

/* Refers to the Adobe Illustrator vector file format. */
"Illustrator" = "插图";

/* Refers to the Adobe Illustrator vector file format. */
"Illustrator Document" = "插图文档";

/* Untitled document name received via Handoff */
"Image" = "图像";

/* No comment provided by engineer. */
"Image Dimensions" = "图像尺寸";

/* No comment provided by engineer. */
"Image Fill" = "图像填充";

/* No comment provided by engineer. */
"Image Layer" = "图像图层";

/* No comment provided by engineer. */
"Image Size" = "图像尺寸";

/* No comment provided by engineer. */
"Image Straightened by %@" = "通过 %@ 拉直图像";

/* No comment provided by engineer. */
"Import" = "导入";

/* No comment provided by engineer. */
"Import All" = "全部导入";

/* No comment provided by engineer. */
"Import as New Document" = "导入为新文档";

/* No comment provided by engineer. */
"Importing files…" = "正在导入文件…";

/* No comment provided by engineer. */
"Importing…" = "导入中…";

/* No comment provided by engineer. */
"Import…" = "导入…";

/* short for inches */
"in" = "英寸";

/* No comment provided by engineer. */
"Inches" = "英寸";

/* No comment provided by engineer. */
"inches" = "英寸";

/* No comment provided by engineer. */
"Increasing resolution…" = "正在提高分辨率…";

/* No comment provided by engineer. */
"Info" = "信息";

/* No comment provided by engineer. */
"Information" = "信息";

/* No comment provided by engineer. */
"Initial Crop" = "原始裁剪";

/* No comment provided by engineer. */
"Initial Direction" = "初始方向";

/* No comment provided by engineer. */
"Inner Shadow" = "内阴影";

/* No comment provided by engineer. */
"Insert" = "插入";

/* No comment provided by engineer. */
"Insert Point" = "插入点";

/* No comment provided by engineer. */
"Inserting…" = "正在插入…";

/* No comment provided by engineer. */
"Insets" = "插入";

/* No comment provided by engineer. */
"Inside" = "内";

/* No comment provided by engineer. */
"Intensity" = "强度";

/* No comment provided by engineer. */
"Intersect" = "相交";

/* No comment provided by engineer. */
"Intersect Shapes" = "相交形状";

/* No comment provided by engineer. */
"Intersect with Shape" = "与形状相交";

/* Refers to two vector paths, one which has been intersected with another. */
"Intersected" = "相交";

/* No comment provided by engineer. */
"Invert" = "反转";

/* No comment provided by engineer. */
"Invert Colors" = "反转颜色";

/* No comment provided by engineer. */
"Invert Mask" = "翻转蒙版";

/* No comment provided by engineer. */
"Invert Masks" = "翻转蒙版";

/* No comment provided by engineer. */
"Invert Selection" = "反向选择";

/* No comment provided by engineer. */
"iPad" = "iPad";

/* No comment provided by engineer. */
"iPhone" = "iPhone";

/* ISO sensitivity value */
"ISO %i" = "ISO %i";

/* No comment provided by engineer. */
"It looks like you have a copy of the Autodesk SketchBook app, which causes some compatibility issues with Pixelmator Pro files. If you no longer use this app, consider removing it to fix these issues." = "您似乎安装了 Autodesk SketchBook，这会与 Pixelmator Pro 文件产生兼容性问题。如果您不再使用该应用，请考虑将其移除以解决此问题。";

/* No comment provided by engineer. */
"It looks like “%@” was moved or renamed while it was open. Please quit and relaunch the application." = "似乎“%@”在打开时被移动或重命名。请退出并重新启动此应用程序。";

/* No comment provided by engineer. */
"It was last edited in an older version of Pixelmator. Upgrading will convert it to the new Pixelmator format. To preserve the original and work on a copy, click Edit a Copy." = "此内容上一次是在旧版本的 Pixelmator 中进行了编辑。升级将使其变换为新的 Pixelmator 格式。要保留原件并在副本上编辑，请选择“编辑副本”。";

/* No comment provided by engineer. */
"Italic" = "斜体";

/* Command name to join two different shape paths. */
"Join" = "加入";

/* The name of an image file format. */
"JPEG" = "JPEG";

/* The name of an image file format */
"JPEG XL" = "JPEG XL";

/* The name of an image file format. */
"JPEG-2000" = "JPEG-2000";

/* No comment provided by engineer. */
"Keywords Change" = "关键字更改";

/* No comment provided by engineer. */
"Lasso Selection" = "套索选择";

/* No comment provided by engineer. */
"Later" = "稍后";

/* No comment provided by engineer. */
"Layer" = "图层";

/* No comment provided by engineer. */
"Layer Selection" = "图层选择";

/* No comment provided by engineer. */
"Layer Styles" = "图层样式";

/* No comment provided by engineer. */
"Layers and other nondestructive edits will no longer be preserved for this image unless you re-enable this option from the Sidecar menu." = "图层和其他无损编辑将不再为此图像保留，除非您从 Sidecar 菜单中重新启用此选项。";

/* No comment provided by engineer. */
"Learn more" = "了解更多";

/* No comment provided by engineer. */
"Learn More…" = "了解更多…";

/* No comment provided by engineer. */
"Left Indent" = "左缩进";

/* No comment provided by engineer. */
"Lens Correction" = "镜头校正";

/* No comment provided by engineer. */
"Levels" = "色阶";

/* No comment provided by engineer. */
"Library" = "照片库";

/* No comment provided by engineer. */
"Lifetime access for just %@" = "终身使用仅需 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Ligature" = "连字";

/* Refers to the light setting used for application appearance. */
"Light" = "明亮";

/* No comment provided by engineer. */
"Light Color" = "浅色";

/* No comment provided by engineer. */
"Light Destination" = "光照终点";

/* No comment provided by engineer. */
"Light Position" = "灯光位置";

/* No comment provided by engineer. */
"Light Source" = "光源";

/* No comment provided by engineer. */
"Lighten" = "变亮";

/* No comment provided by engineer. */
"Lighten Settings" = "变亮设置";

/* No comment provided by engineer. */
"Lighter Color" = "浅色";

/* No comment provided by engineer. */
"Lightness Scatter" = "亮度散步";

/* No comment provided by engineer. */
"Lights" = "亮色";

/* No comment provided by engineer. */
"Line" = "直线";

/* No comment provided by engineer. */
"Line Height" = "行高";

/* No comment provided by engineer. */
"Line Shape" = "线条形状";

/* No comment provided by engineer. */
"Linear" = "线性";

/* No comment provided by engineer. */
"Linear Burn" = "线性加深";

/* No comment provided by engineer. */
"Linear Dodge" = "线性减淡";

/* No comment provided by engineer. */
"Linear Gradient" = "线性渐变";

/* No comment provided by engineer. */
"Linear Light" = "线性光";

/* No comment provided by engineer. */
"Linear Tilt-Shift Blur" = "线性倾斜-移位模糊";

/* Shape line start and end */
"Link endpoints to resize them simultaneously or unlink to resize each endpoint separately." = "链接端点同时调整它们的大小，或断开链接分别调整每个端点的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Link Mask" = "链接蒙版";

/* No comment provided by engineer. */
"Link Masks" = "链接蒙版";

/* No comment provided by engineer. */
"Live Photo" = "实况照片";

/* No comment provided by engineer. */
"Load" = "载入";

/* No comment provided by engineer. */
"Load Grayscale Selection" = "加载灰度选择";

/* No comment provided by engineer. */
"Load HDR Content" = "载入 HDR 内容";

/* No comment provided by engineer. */
"Load ProRAW HDR Content" = "加载 ProRAW HDR 内容";

/* No comment provided by engineer. */
"Load ProRAW SDR Content" = "加载 ProRAW SDR 内容";

/* No comment provided by engineer. */
"Load SDR Content" = "载入 HDR 内容";

/* No comment provided by engineer. */
"Load Selection" = "加载选择";

/* No comment provided by engineer. */
"Loading lens info…" = "加载镜头信息…";

/* Library refers to a library of files (i.e. a photo library), rather than a library of books. */
"Loading library…" = "正在载入照片库…";

/* No comment provided by engineer. */
"Loading metadata…" = "加载元数据…";

/* No comment provided by engineer. */
"Loading…" = "正在加载…";

/* No comment provided by engineer. */
"Location" = "位置";

/* No comment provided by engineer. */
"Lock" = "锁定";

/* No comment provided by engineer. */
"Lock Guides" = "锁定参考线";

/* No comment provided by engineer. */
"Locked" = "已锁定";

/* No comment provided by engineer. */
"Logo" = "徽标";

/* Quality */
"Low" = "低";

/* No comment provided by engineer. */
"Low Pass Radius" = "低频通道半径";

/* No comment provided by engineer. */
"Luminance" = "亮度";

/* No comment provided by engineer. */
"Luminance Noise Reduction" = "亮度噪点降低";

/* No comment provided by engineer. */
"Luminance Range" = "亮度范围";

/* No comment provided by engineer. */
"Luminosity" = "明度";

/* No comment provided by engineer. */
"LUT" = "LUT";

/* No comment provided by engineer. */
"Mac" = "Mac";

/* No comment provided by engineer. */
"Magenta / Green" = "洋红色/绿色";

/* No comment provided by engineer. */
"Magnetic Selection" = "磁性选区";

/* No comment provided by engineer. */
"Make Editable" = "使可编辑";

/* No comment provided by engineer. */
"Make Path Editable" = "使路径可编辑";

/* No comment provided by engineer. */
"Make Sharp Point" = "制作锐化点";

/* No comment provided by engineer. */
"Make Smooth Point" = "制作平滑点";

/* No comment provided by engineer. */
"Manage Sidecar Files" = "管理 Sidecar 文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Mask" = "蒙版";

/* No comment provided by engineer. */
"Mask Blending Mode" = "蒙版混合模式";

/* No comment provided by engineer. */
"Mask Subject" = "蒙版主体";

/* No comment provided by engineer. */
"Mask With Shape" = "形状蒙版";

/* No comment provided by engineer. */
"Masks" = "蒙版";

/* No comment provided by engineer. */
"Master" = "主色";

/* No comment provided by engineer. */
"Master Color Wheel" = "主色轮";

/* No comment provided by engineer. */
"Match Colors" = "匹配颜色";

/* No comment provided by engineer. */
"Match Colors…" = "匹配颜色…";

/* No comment provided by engineer. */
"Match Profile" = "匹配描述文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Matching colors…" = "正在匹配颜色…";

/* No comment provided by engineer. */
"Maximum Pressure Size" = "最大压力大小";

/* Quality */
"Medium" = "中";

/* food menu */
"Menu" = "菜单";

/* No comment provided by engineer. */
"Merge" = "合并";

/* No comment provided by engineer. */
"Merge All" = "合并所有";

/* No comment provided by engineer. */
"Merge brush marks" = "合并画笔标记";

/* No comment provided by engineer. */
"Merge Masks" = "合并蒙版";

/* No comment provided by engineer. */
"Merge Shape Components" = "合并形状组件";

/* No comment provided by engineer. */
"Midtones" = "中间调";

/* No comment provided by engineer. */
"Millimeters" = "毫米";

/* No comment provided by engineer. */
"ML Crop" = "ML 裁剪";

/* No comment provided by engineer. */
"ML Decontaminate Selection" = "ML Decontaminate Selection";

/* No comment provided by engineer. */
"ML Enhance" = "ML 增强";

/* No comment provided by engineer. */
"ML Refine Mask" = "ML Refine Mask";

/* No comment provided by engineer. */
"ML Unshake" = "ML 去除阴影";

/* No comment provided by engineer. */
"mm" = "毫米";

/* No comment provided by engineer. */
"Mockups" = "设计模型";

/* No comment provided by engineer. */
"Modifying the document in place might cause you to lose some of the current formatting. Would you like to duplicate the document first?" = "修改现有文稿可能导致丢失部分现有格式。您要先复制此文稿吗？";

/* No comment provided by engineer. */
"More Workflows…" = "更多工作流程…";

/* The name of a file format – specifically, a project file used by Apple's motion graphics app Motion. */
"Motion Project" = "动作项目";

/* No comment provided by engineer. */
"Move" = "移动";

/* No comment provided by engineer. */
"Move %@" = "移动 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Move %d Photos to Trash" = "将%d张照片移动至废纸篓";

/* No comment provided by engineer. */
"Move 1 Photo to Trash" = "将1张照片移动至废纸篓";

/* No comment provided by engineer. */
"Move 1 Photo To Trash" = "将1张照片移动至废纸篓";

/* No comment provided by engineer. */
"Move Down" = "下移";

/* No comment provided by engineer. */
"Move Guide" = "移动参考线";

/* No comment provided by engineer. */
"Move Mask" = "移动蒙版";

/* No comment provided by engineer. */
"Move Photo to Trash" = "将照片移动至废纸篓";

/* No comment provided by engineer. */
"Move Point" = "移动点";

/* No comment provided by engineer. */
"Move Slice" = "移动切片";

/* No comment provided by engineer. */
"Move Slices" = "移动切片";

/* No comment provided by engineer. */
"Move to iCloud" = "移动至 iCloud";

/* No comment provided by engineer. */
"Move to iCloud to Collaborate" = "移动至 iCloud 以协作";

/* No comment provided by engineer. */
"Move to Trash" = "移动至废纸篓";

/* No comment provided by engineer. */
"Move Up" = "上移";

/* No comment provided by engineer. */
"Move window to %@ to view HDR content." = "将窗口移动至 %@ 以查看 HDR 内容。";

/* No comment provided by engineer. */
"Moved" = "Moved";

/* No comment provided by engineer. */
"Moved Object" = "Moved Object";

/* No comment provided by engineer. */
"Movie" = "影片";

/* No comment provided by engineer. */
"Movie Title" = "影片标题";

/* The name of a video file format. */
"MP4" = "MP4";

/* Displayed when a text layer is styled with multiple font families. */
"Multiple Fonts" = "多种字体";

/* No comment provided by engineer. */
"Multiple formats" = "多种格式";

/* Displayed when a text layer is styled with multiple font sizes. */
"Multiple Sizes" = "多种大小";

/* Displayed when a single text layer is styled with various font families, typefaces, and/or sizes. */
"Multiple Text Styles" = "多种文本样式";

/* Displayed when a text layer is styled with multiple font typefaces (bold, italic, etc.). */
"Multiple Typefaces" = "多种字样";

/* No comment provided by engineer. */
"Multiply" = "加倍";

/* No comment provided by engineer. */
"Mustache" = "胡子";

/* No comment provided by engineer. */
"Mute" = "静音";

/* No comment provided by engineer. */
"Mute Audio" = "静音音频";

/* No comment provided by engineer. */
"My Shapes" = "我的形状";

/* No comment provided by engineer. */
"Name:" = "名称：";

/* No comment provided by engineer. */
"New Album" = "新建相簿";

/* No comment provided by engineer. */
"New Album with Selection (%i Photo)" = "精选新相簿（%i 张照片）";

/* No comment provided by engineer. */
"New Album with Selection (%i Photos)" = "精选新相簿（%i 张照片）";

/* No comment provided by engineer. */
"New Collection" = "新集合";

/* No comment provided by engineer. */
"New Color Adjustments Layer" = "新颜色调整图层";

/* No comment provided by engineer. */
"New Effects Layer" = "新效果图层";

/* No comment provided by engineer. */
"New Folder" = "新文件夹";

/* No comment provided by engineer. */
"New from Clipboard" = "从剪贴板新建";

/* No comment provided by engineer. */
"New from Image…" = "从图像新建…";

/* No comment provided by engineer. */
"New Layer" = "新建图层";

/* No comment provided by engineer. */
"New Line Shape" = "新建线条形状";

/* No comment provided by engineer. */
"New name for adjustment preset:" = "调整预置的新名称：";

/* No comment provided by engineer. */
"New name for color adjustments collection:" = "颜色调整集合的新名称:";

/* No comment provided by engineer. */
"New name for color adjustments:" = "颜色调整的新名称:";

/* No comment provided by engineer. */
"New name for color palette:" = "用于颜色调板的新名称:";

/* No comment provided by engineer. */
"New name for color preset:" = "颜色预置的新名称:";

/* No comment provided by engineer. */
"New name for effects collection:" = "效果集合的新名称:";

/* No comment provided by engineer. */
"New name for effects preset:" = "效果预置的新名称:";

/* No comment provided by engineer. */
"New name for gradient collection:" = "渐变集合的新名称:";

/* No comment provided by engineer. */
"New name for layer style collection:" = "图层样式集合的新名称:";

/* No comment provided by engineer. */
"New name for layout preset:" = "图层预置的新名称:";

/* No comment provided by engineer. */
"New name for shapes preset:" = "形状预设的新名称：";

/* No comment provided by engineer. */
"New name for style preset:" = "样式预置的新名称:";

/* No comment provided by engineer. */
"New Oval Shape" = "新建椭圆形";

/* No comment provided by engineer. */
"New Polygon Shape" = "新建多边形形状";

/* No comment provided by engineer. */
"New Rectangle Shape" = "新建矩形形状";

/* No comment provided by engineer. */
"New Rounded Rectangle Shape" = "新的圆角矩形形状";

/* No comment provided by engineer. */
"New Shape" = "新建形状";

/* No comment provided by engineer. */
"New Shape Layer" = "新建形状图层";

/* No comment provided by engineer. */
"New Star Shape" = "新建星形";

/* No comment provided by engineer. */
"New Text Layer" = "新建文本图层";

/* No comment provided by engineer. */
"New…" = "新建…";

/* No comment provided by engineer. */
"Next…" = "下一项……";

/* Displayed when the information about the camera used to take a photo is not known. */
"No Camera Info" = "无相机信息";

/* Displayed when the information about the camera used to take a photo is not known. */
"No camera information" = "无相机信息";

/* No comment provided by engineer. */
"No camera or scanner connected." = "未连接相机或扫描仪。";

/* No comment provided by engineer. */
"No camera or scanner selected." = "未选择相机或扫描仪。";

/* Displayed when no color adjustments are applied to a particular layer. */
"No Color Adjustments" = "无颜色调整";

/* No comment provided by engineer. */
"No Color Profile" = "无色彩描述文件";

/* No comment provided by engineer. */
"No commitment, cancel anytime." = "无需承诺，可随时取消。";

/* Displayed when no effects are applied to a particular layer. */
"No Effects" = "无效果";

/* No comment provided by engineer. */
"No format" = "无格式";

/* No comment provided by engineer. */
"No Horizon Detected" = "未检测到水平线";

/* No comment provided by engineer. */
"No Internet Connection" = "无互联网连接";

/* PhotoKit */
"No Items" = "无项目";

/* No comment provided by engineer. */
"No Layer Selected" = "未选择图层";

/* No comment provided by engineer. */
"No layers match the filter." = "没有匹配筛选条件的图层。";

/* Displayed when the model of the camera lens used to take a photo is not known. */
"No Lens Info" = "无镜头信息";

/* Displayed when the information about the camera used to take a photo is not known. */
"No lens information" = "无镜头信息";

/* No comment provided by engineer. */
"No Recent Documents" = "无最近使用的文档";

/* No comment provided by engineer. */
"No Results" = "无结果";

/* No comment provided by engineer. */
"No Sky Detected" = "没有检测到天空";

/* No comment provided by engineer. */
"No Subject Detected" = "未检测到主体";

/* No comment provided by engineer. */
"None" = "无";

/* No comment provided by engineer. */
"Normal" = "正常";

/* No comment provided by engineer. */
"Not an iCloud Location" = "不是 iCloud 位置";

/* No comment provided by engineer. */
"Off" = "关";

/* No comment provided by engineer. */
"Offline LUT" = "离线 LUT";

/* No comment provided by engineer. */
"Offset" = "偏置";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "好";

/* No comment provided by engineer. */
"On" = "开";

/* No comment provided by engineer. */
"One year %@, then %@/year. Cancel anytime." = "一年 %1$@，之后 %2$@/年。随时取消。";

/* No comment provided by engineer. */
"One-time payment of %@." = "一次性购买 %@。";

/* No comment provided by engineer. */
"Opacity" = "不透明度";

/* No comment provided by engineer. */
"Opacity by Pressure" = "压力不透明度";

/* No comment provided by engineer. */
"Opacity by Speed" = "速度不透明度";

/* No comment provided by engineer. */
"Opacity Scatter" = "不透明度散布";

/* No comment provided by engineer. */
"Open App Store" = "打开 App Store";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Edit Tools" = "打开编辑工具";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Image" = "打开图像";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Original Image" = "打开原始图像";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Sidecar" = "打开 Sidecar";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Software Update" = "打开软件更新";

/* No comment provided by engineer. */
"Open System Preferences" = "打开系统偏好设置";

/* No comment provided by engineer. */
"Open the Photos browser" = "打开 Photos 浏览器";

/* The name of an image file format */
"OpenEXR" = "OpenEXR";

/* No comment provided by engineer. */
"Optimize & Export" = "优化与导出";

/* No comment provided by engineer. */
"Orientation" = "方向";

/* No comment provided by engineer. */
"Oriented" = "追随方向";

/* No comment provided by engineer. */
"Original" = "原始";

/* No comment provided by engineer. */
"Original Size" = "原始大小";

/* Effects category name */
"Other" = "其他";

/* No comment provided by engineer. */
"Outline" = "外框";

/* No comment provided by engineer. */
"Outside" = "外";

/* No comment provided by engineer. */
"Oval" = "椭圆";

/* No comment provided by engineer. */
"Oval Selection" = "椭圆选区";

/* No comment provided by engineer. */
"Oval Shape" = "椭圆形";

/* No comment provided by engineer. */
"Overlay" = "叠层";

/* No comment provided by engineer. */
"Overwrite" = "覆盖";

/* No comment provided by engineer. */
"Paint" = "绘图";

/* No comment provided by engineer. */
"Paint and Sketch" = "绘图和绘制草图";

/* No comment provided by engineer. */
"Painting" = "绘画";

/* No comment provided by engineer. */
"Pass Through" = "通过";

/* No comment provided by engineer. */
"Paste" = "粘贴";

/* No comment provided by engineer. */
"Paste Adjustments" = "粘贴调整";

/* No comment provided by engineer. */
"Paste All Palettes" = "粘贴所有调板";

/* No comment provided by engineer. */
"Paste and Match Colors" = "粘贴并匹配颜色";

/* No comment provided by engineer. */
"Paste Document Colors" = "粘贴文稿颜色";

/* No comment provided by engineer. */
"Paste Effects" = "粘贴效果";

/* No comment provided by engineer. */
"Paste Mask" = "粘贴蒙版";

/* No comment provided by engineer. */
"Paste Styles" = "粘贴样式";

/* No comment provided by engineer. */
"Pasting and matching colors…" = "正在粘贴并匹配颜色…";

/* No comment provided by engineer. */
"Path" = "路径";

/* No comment provided by engineer. */
"Path Combine Mode" = "路径合并模式";

/* No comment provided by engineer. */
"Path Exclude" = "路径排除";

/* No comment provided by engineer. */
"Path Intersect" = "路径相交";

/* No comment provided by engineer. */
"Path Subtract" = "路径减去";

/* No comment provided by engineer. */
"Path Type" = "路径输入";

/* No comment provided by engineer. */
"Path Union" = "路径结合";

/* No comment provided by engineer. */
"Pattern Angle" = "图案角度";

/* No comment provided by engineer. */
"Pattern Fill" = "图案填充";

/* No comment provided by engineer. */
"Pattern Scale" = "图案缩放";

/* The name of an image file format. */
"PDF" = "PDF";

/* No comment provided by engineer. */
"Pen" = "钢笔";

/* No comment provided by engineer. */
"Pencil" = "铅笔";

/* No comment provided by engineer. */
"Percent" = "百分比";

/* No comment provided by engineer. */
"Percentage" = "百分比";

/* No comment provided by engineer. */
"Person Mask" = "人物蒙版";

/* No comment provided by engineer. */
"Perspective" = "视图";

/* No comment provided by engineer. */
"Perspective Transform" = "透视变换";

/* No comment provided by engineer. */
"Photomator" = "Photomator";

/* No comment provided by engineer. */
"Photomator Document" = "Photomator 文档";

/* The name of file format containing nondestructive edits created by the Photomator app. */
"Photomator Edits" = "Photomator 编辑";

/* The name of a file format containing nondestructive edits created by the Photomator app. */
"Photomator Edits Document" = "Photomator 编辑文档";

/* No comment provided by engineer. */
"Photomator Tips" = "Photomator指南";

/* Refers to application settings that affect interactions with the Apple Photos app. */
"Photos" = "照片";

/* Refers to the Adobe Photoshop layered image file format. */
"Photoshop" = "Photoshop";

/* Refers to the Adobe Photoshop layered image file format used for large documents. */
"Photoshop (Large)" = "Photoshop（大型）";

/* Refers to the Adobe Photoshop layered image file format. */
"Photoshop Document" = "Photoshop 文稿";

/* No comment provided by engineer. */
"Photoshop Large" = "Photoshop 大型";

/* Refers to the Adobe Photoshop layered image file format used for large documents. */
"Photoshop Large Document" = "Photoshop 大型文档";

/* No comment provided by engineer. */
"Photos…" = "照片…";

/* No comment provided by engineer. */
"Pin Histogram" = "固定直方图";

/* No comment provided by engineer. */
"Pin Light" = "点光";

/* No comment provided by engineer. */
"Pinch" = "收缩";

/* No comment provided by engineer. */
"Pixel Paint" = "像素漆";

/* No comment provided by engineer. */
"Pixelmator Classic" = "Pixelmator 经典版";

/* No comment provided by engineer. */
"Pixelmator Classic Document" = "Pixelmator 经典版文档";

/* No comment provided by engineer. */
"Pixelmator Pro" = "Pixelmator Pro";

/* No comment provided by engineer. */
"Pixelmator Pro Document" = "Pixelmator Pro 文稿";

/* No comment provided by engineer. */
"Pixelmator Pro is built exclusively for macOS. So it’s easy to use by design and takes full advantage of the power of your Mac." = "Pixelmator Pro 专为 macOS 打造。因此设计上易于使用，可以充分利用 Mac 的强大性能。";

/* The name of a file format containing nondestructive edits created by the Pixelmator Pro app. */
"Pixelmator Pro Sidecar Document" = "Pixelmator Pro Sidecar 文档";

/* No comment provided by engineer. */
"Pixelmator Pro Trial" = "Pixelmator Pro 试用";

/* No comment provided by engineer. */
"Pixelmator Pro Trial Expired" = "Pixelmator Pro 试用已过期";

/* No comment provided by engineer. */
"Pixelmator YouTube Channel" = "Pixelmator YouTube 频道";

/* No comment provided by engineer. */
"Pixels" = "像素";

/* No comment provided by engineer. */
"pixels" = "像素";

/* No comment provided by engineer. */
"pixels/cm" = "像素/厘米";

/* No comment provided by engineer. */
"pixels/inch" = "像素/英寸";

/* No comment provided by engineer. */
"Placeholder Layer" = "占位符图层";

/* No comment provided by engineer. */
"Placeholder Setting" = "占位符设置";

/* No comment provided by engineer. */
"Play" = "播放";

/* No comment provided by engineer. */
"Play Selected" = "播放所选项";

/* No comment provided by engineer. */
"Please try relaunching Pixelmator Pro." = "请尝试重新启动 Pixelmator Pro。";

/* The name of an image file format. */
"PNG" = "PNG";

/* No comment provided by engineer. */
"Points" = "点";

/* No comment provided by engineer. */
"points" = "点";

/* No comment provided by engineer. */
"Points: %d" = "点: %d";

/* No comment provided by engineer. */
"Polygon" = "多边形";

/* No comment provided by engineer. */
"Polygonal Selection" = "多边形选区";

/* No comment provided by engineer. */
"Polygonal Shape" = "多边形形状";

/* No comment provided by engineer. */
"Position" = "位置";

/* No comment provided by engineer. */
"Position Change" = "位置更改";

/* No comment provided by engineer. */
"Position Change x:" = "位置更改 x:";

/* No comment provided by engineer. */
"Post" = "发布";

/* No comment provided by engineer. */
"Poster" = "海报";

/* No comment provided by engineer. */
"Preparing %d of %d photos for sharing…" = "准备分享%2$d张图片中的%1$d张…";

/* No comment provided by engineer. */
"Preserve Edits" = "保留编辑";

/* No comment provided by engineer. */
"Preserve transparency" = "保留透明度";

/* No comment provided by engineer. */
"Preserve Transparency" = "保留透明度";

/* No comment provided by engineer. */
"Preset" = "预设";

/* DocumentInspector */
"Presets" = "预设";

/* No comment provided by engineer. */
"Pressure" = "压力";

/* No comment provided by engineer. */
"Preview" = "预览";

/* No comment provided by engineer. */
"Print" = "打印";

/* No comment provided by engineer. */
"Privacy Policy" = "隐私政策";

/* No comment provided by engineer. */
"Profile Picture" = "个人资料头像";

/* No comment provided by engineer. */
"Promote to Slice" = "升级为切片";

/* No comment provided by engineer. */
"Purple Fringe" = "紫边Purple fringing";

/* No comment provided by engineer. */
"Quality" = "质量";

/* Refers to image export quality. */
"Quality:" = "质量:";

/* No comment provided by engineer. */
"Quick Export" = "快速导出";

/* No comment provided by engineer. */
"Quick Fill" = "快速填充";

/* No comment provided by engineer. */
"Quick Selection" = "快速选区";

/* No comment provided by engineer. */
"Quick Start Guide" = "快速入门指南";

/* The name of a video file format. */
"QuickTime" = "QuickTime";

/* The name of a video file format. */
"QuickTime Movie" = "QuickTime 影片";

/* No comment provided by engineer. */
"Quit" = "退出";

/* No comment provided by engineer. */
"Quit & Reopen" = "退出并重启";

/* Quit anyway button title */
"Quit anyway" = "仍要退出";

/* No comment provided by engineer. */
"Quit Application" = "退出应用程序";

/* Quit without saves error question info */
"Quitting now will lose any changes you have made since the last successful save" = "现在退出将丢失自上次成功保存以来所做的任何更改";

/* No comment provided by engineer. */
"Quote Bubble" = "说话气泡";

/* RGB red component */
"R" = "R";

/* No comment provided by engineer. */
"R:" = "R:";

/* No comment provided by engineer. */
"Radial" = "径向";

/* No comment provided by engineer. */
"Radial Gradient" = "径向渐变";

/* The name of an image file format */
"Radiance HDR" = "Radiance HDR";

/* No comment provided by engineer. */
"Radius" = "半径";

/* No comment provided by engineer. */
"Radius: %@" = "半径: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Random" = "随机";

/* No comment provided by engineer. */
"Range" = "范围";

/* The name of an image file format. */
"RAW" = "RAW";

/* No comment provided by engineer. */
"RAW Layer" = "RAW 图层";

/* No comment provided by engineer. */
"RAW Photo" = "RAW图片";

/* No comment provided by engineer. */
"Read-Only File" = "只读文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Read-Only Folder" = "只读文件夹";

/* No comment provided by engineer. */
"Rectangle" = "矩形";

/* No comment provided by engineer. */
"Rectangle Shape" = "矩形形状";

/* No comment provided by engineer. */
"Rectangular Selection" = "矩形选择";

/* No comment provided by engineer. */
"Rectangular Speech Bubble" = "矩形对话气泡";

/* No comment provided by engineer. */
"Red" = "红色";

/* No comment provided by engineer. */
"Red Channel" = "红色通道";

/* No comment provided by engineer. */
"Redeem Offer" = "兑换优惠券";

/* No comment provided by engineer. */
"Redefine" = "重新定义";

/* No comment provided by engineer. */
"Redefine \"%@\"" = "重新定义 \"%@\"";

/* No comment provided by engineer. */
"Redo %@" = "重做 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Refine Edge" = "调整边缘";

/* No comment provided by engineer. */
"Refine Mask" = "调整蒙版";

/* No comment provided by engineer. */
"Refine Mask…" = "调整蒙版…";

/* No comment provided by engineer. */
"Refine Selection" = "调整选区";

/* No comment provided by engineer. */
"Refining Edges…" = "正在调整边缘…";

/* No comment provided by engineer. */
"Refining edges…" = "正在调整边缘…";

/* No comment provided by engineer. */
"Refining Selection…" = "正在调整选区…";

/* No comment provided by engineer. */
"Relaunch" = "重新启动";

/* No comment provided by engineer. */
"Release Clipping Mask" = "释放剪裁蒙版";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove" = "移除";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove %@" = "移除 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove %d Photos from Album" = "从相簿中移除%d张照片";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove %d Photos from Library" = "从照片库中移除%d张照片";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove 1 Photo from Album" = "从相簿中移除1张照片";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove 1 Photo from Library" = "从照片库中移除1张照片";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove Adjustment" = "移除调整";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove Anchor Point" = "移除定位点";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove Background" = "移除背景";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove Collection" = "移除集合";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove Color" = "移除颜色";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove Color Tag" = "移除颜色标签";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove Document Color" = "移除文稿颜色";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove Folder" = "移除文件夹";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove from Favorites" = "从个人收藏中移除";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove Guide" = "移除参考线";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove Layer" = "移除图层";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove LUT" = "移除 LUT";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove Mask" = "移除蒙版";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove Masks" = "移除蒙版";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove Palette" = "移除调板";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove Photo from Album" = "从相簿移除照片";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove Photo from Library" = "从照片库中移除张照片";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove Profile" = "移除描述文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove Shape Path" = "移除形状路径";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove Shape Paths" = "移除形状路径";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove Style" = "移除样式";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove this effect." = "移除此效果。";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove this layer style." = "移除此图层样式。";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove “%@” Collection" = "移除 “%@” 集合";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove “%@” Preset" = "移除 “%@” 预置";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove…" = "移除…";

/* No comment provided by engineer. */
"Rename" = "重新命名";

/* No comment provided by engineer. */
"Rename \"%@\"" = "重命名 \"%@\"";

/* No comment provided by engineer. */
"Rename \"%@\"…" = "重命名 \"%@\"…";

/* No comment provided by engineer. */
"Rename Album" = "相册重命名";

/* No comment provided by engineer. */
"Rename Folder" = "文件夹重命名";

/* No comment provided by engineer. */
"Rename…" = "重命名…";

/* No comment provided by engineer. */
"Repair" = "修复";

/* No comment provided by engineer. */
"Repairing Background" = "Repairing Background";

/* No comment provided by engineer. */
"Repairing…" = "正在修复…";

/* No comment provided by engineer. */
"Replace" = "替换";

/* No comment provided by engineer. */
"Replace All" = "全部替换";

/* No comment provided by engineer. */
"Replace Color" = "替换颜色";

/* No comment provided by engineer. */
"Replace Fonts" = "替换字体";

/* No comment provided by engineer. */
"Replace from Clipboard" = "从剪贴板替换";

/* No comment provided by engineer. */
"Replace from Files…" = "从文件替换…";

/* No comment provided by engineer. */
"Replace from Photos…" = "从照片替换…";

/* No comment provided by engineer. */
"Replace Image Masks…" = "替换图像蒙版…";

/* No comment provided by engineer. */
"Replace Image Mask…" = "替换图像蒙版…";

/* No comment provided by engineer. */
"Replace Layer" = "替换图层";

/* No comment provided by engineer. */
"Replace Mask" = "替换蒙板";

/* No comment provided by engineer. */
"Replace Masks" = "替换蒙板";

/* No comment provided by engineer. */
"Replace Shape" = "替换形状";

/* No comment provided by engineer. */
"Replace Shape Mask…" = "替换形状蒙版…";

/* No comment provided by engineer. */
"Replace Shape…" = "替换形状…";

/* No comment provided by engineer. */
"Replace Text" = "替换文本";

/* No comment provided by engineer. */
"Replace this image with another." = "用另一个图像替换此图像。";

/* No comment provided by engineer. */
"Report…" = "报告…";

/* No comment provided by engineer. */
"Reprocess RAW" = "重新处理 RAW";

/* No comment provided by engineer. */
"Required Resources Unavailable" = "必需资源不可用";

/* No comment provided by engineer. */
"Reselect" = "重新选择";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset" = "重置";

/* No comment provided by engineer. */
"RESET" = "重置";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset %@" = "重置 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset Adjustments" = "重置调整";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset All" = "全部重置";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset All Color Adjustments" = "重置所有颜色调整";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset Angle" = "重置角度";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset Auto Straighten" = "重置自动拉直";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset Clone" = "重置克隆";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset Color Palettes" = "重置颜色调板";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset Convert to HDR" = "重置转换为 HDR";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset Crop" = "重置裁剪";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset Deband" = "重新设置解绑";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset Denoise" = "重置降噪";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset Effects" = "重置效果";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset Handles" = "重置手柄";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset LUTs" = "重置 LUT";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset Mask Styles" = "重置蒙版样式";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset ML Crop" = "重置 ML 裁剪";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset Repair" = "重制修复";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset Ruler's origin" = "重置标尺原点";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset Styles" = "重置样式";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset Super Resolution" = "重置超分辨率";

/* No comment provided by engineer. */
"Resize" = "调整大小";

/* No comment provided by engineer. */
"Resize Slices" = "调整切片大小";

/* No comment provided by engineer. */
"Resize Transform" = "调整大小转换";

/* No comment provided by engineer. */
"Resolution:" = "分辨率:";

/* No comment provided by engineer. */
"Restore" = "恢复";

/* No comment provided by engineer. */
"Retouch" = "润饰";

/* No comment provided by engineer. */
"Retouching" = "润饰";

/* No comment provided by engineer. */
"Reveal All" = "显示全部";

/* No comment provided by engineer. */
"Reveal Canvas" = "显示画布";

/* No comment provided by engineer. */
"Reveal in Finder" = "显示在 Finder 中";

/* No comment provided by engineer. */
"Reveal or hide the layer mask." = "显示或隐藏图层蒙版。";

/* No comment provided by engineer. */
"Reveal or hide the layer masks." = "显示或隐藏图层蒙版。";

/* No comment provided by engineer. */
"Reveal Shape" = "显示形状";

/* No comment provided by engineer. */
"Reveal Sidecar File" = "显示 Sidecar 文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Reveal Sidecar Folder" = "显示 Sidecar 文件夹";

/* No comment provided by engineer. */
"Revert to Default Set" = "还原为默认设置";

/* No comment provided by engineer. */
"Revert to Original" = "复原至原始状态";

/* color picker color value display type */
"RGB" = "RGB";

/* No comment provided by engineer. */
"RGB Color Profiles" = "RGB 色彩描述文件";

/* No comment provided by engineer. */
"RGB Color Values" = "RGB 颜色值";

/* No comment provided by engineer. */
"RGB Profiles" = "RGB 描述文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Right Indent" = "右缩进";

/* No comment provided by engineer. */
"Rotate" = "旋转";

/* No comment provided by engineer. */
"Rotate 180°" = "旋转 180°";

/* No comment provided by engineer. */
"Rotate 90° Left" = "向左旋转 90°";

/* No comment provided by engineer. */
"Rotate 90° Right" = "向右旋转 90°";

/* No comment provided by engineer. */
"Rotate Image 180°" = "旋转图像 180°";

/* No comment provided by engineer. */
"Rotate Image 90° Left" = "向左旋转图像 90°";

/* No comment provided by engineer. */
"Rotate Image 90° Right" = "向右旋转图像 90°";

/* No comment provided by engineer. */
"Rotate Scene" = "旋转场景";

/* Bezier path corner type */
"Round" = "圆角";

/* No comment provided by engineer. */
"Round Text Font Sizes" = "调整字体大小";

/* No comment provided by engineer. */
"Rounded Rectangle" = "圆角矩形";

/* No comment provided by engineer. */
"Rounded Rectangle Shape" = "圆角矩形形状";

/* No comment provided by engineer. */
"Roundness" = "圆滑度";

/* No comment provided by engineer. */
"Row Selection" = "行选择";

/* No comment provided by engineer. */
"Ruler's Origin" = "标尺起点";

/* No comment provided by engineer. */
"Rulers" = "标尺";

/* No comment provided by engineer. */
"Saturate" = "饱和";

/* No comment provided by engineer. */
"Saturate Settings" = "深色的设置";

/* No comment provided by engineer. */
"Saturation" = "饱和度";

/* No comment provided by engineer. */
"Saturation Scatter" = "饱和度散射";

/* No comment provided by engineer. */
"Save" = "存储";

/* No comment provided by engineer. */
"Save As:" = "存储为:";

/* No comment provided by engineer. */
"Save As…" = "存储为…";

/* No comment provided by engineer. */
"Save Flattened" = "保存扁平化";

/* No comment provided by engineer. */
"Save Images" = "保存图像";

/* A sidecar file is one that is linked to another image file – named after a motorbike sidecar. */
"Save layers and edits to a sidecar file" = "保存图层和编辑至 sidecar 文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Save LUT" = "存储 LUT";

/* No comment provided by engineer. */
"Save to My Shapes" = "保存到我的形状";

/* No comment provided by engineer. */
"Save…" = "存储…";

/* No comment provided by engineer. */
"Saving…" = "正在存储…";

/* No comment provided by engineer. */
"Scale" = "缩放";

/* No comment provided by engineer. */
"Scale Horizontally by Tilt" = "按倾斜度水平缩放";

/* No comment provided by engineer. */
"Scale Mode" = "缩放模式";

/* No comment provided by engineer. */
"Scale Shape Horizontally" = "水平缩放形状";

/* No comment provided by engineer. */
"Scale Shape Vertically" = "垂直缩放形状";

/* No comment provided by engineer. */
"Scale to Fill" = "缩放以填充";

/* No comment provided by engineer. */
"Scale To Fit" = "缩放以适合";

/* No comment provided by engineer. */
"Scale to Fit" = "缩放以适合";

/* No comment provided by engineer. */
"Scale Vertically by Tilt" = "按倾斜度垂直缩放";

/* No comment provided by engineer. */
"Scanned Image" = "扫描的图像";

/* No comment provided by engineer. */
"Scatter" = "散布";

/* No comment provided by engineer. */
"Screen" = "屏幕";

/* No comment provided by engineer. */
"Screenshot" = "屏幕快照";

/* No comment provided by engineer. */
"Search" = "搜索";

/* No comment provided by engineer. */
"Select \"%@\" LUT" = "选择 \"%@\" LUT";

/* No comment provided by engineer. */
"Select a preset to change your workspace layout." = "选择预置以更改工作区布局。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select All" = "全选";

/* No comment provided by engineer. */
"Select All Layers" = "选择所有图层";

/* No comment provided by engineer. */
"Select and Mask" = "选择和蒙版";

/* No comment provided by engineer. */
"Select and Mask…" = "选择和蒙版…";

/* No comment provided by engineer. */
"Select background" = "选择背景";

/* No comment provided by engineer. */
"Select Background" = "选择背景";

/* No comment provided by engineer. */
"Select Bottom Layer" = "选择底层";

/* No comment provided by engineer. */
"Select Color Range" = "选择颜色范围";

/* No comment provided by engineer. */
"Select Column" = "选择列";

/* No comment provided by engineer. */
"Select Groups" = "选择群组";

/* No comment provided by engineer. */
"Select Layers" = "选择图层";

/* No comment provided by engineer. */
"Select multiple shape layers" = "选择多个形状图层";

/* No comment provided by engineer. */
"Select Next Layer" = "选择下一层";

/* No comment provided by engineer. */
"Select or move a shape layer" = "选择或移动形状图层";

/* No comment provided by engineer. */
"Select Previous Layer" = "选择上一层";

/* No comment provided by engineer. */
"Select Row" = "选择行";

/* No comment provided by engineer. */
"Select Sky" = "选择天空";

/* No comment provided by engineer. */
"Select Subject" = "选择主体";

/* No comment provided by engineer. */
"Select Top Layer" = "选择顶层";

/* No comment provided by engineer. */
"Selected Color" = "选定颜色";

/* No comment provided by engineer. */
"Selected Layer" = "已选图层";

/* No comment provided by engineer. */
"Selecting" = "正在选择";

/* No comment provided by engineer. */
"Selection" = "选择";

/* No comment provided by engineer. */
"Selection Move" = "选区移动";

/* No comment provided by engineer. */
"Selection Resize" = "选区大小调整";

/* No comment provided by engineer. */
"Selection Rotate" = "选区旋转";

/* No comment provided by engineer. */
"Selective Clarity" = "选择性清晰度";

/* No comment provided by engineer. */
"Selective Color" = "选择性颜色";

/* No comment provided by engineer. */
"Send %@ Backwards" = "将 %@ 后移";

/* No comment provided by engineer. */
"Send %@ to Back" = "将 %@ 移到最后面";

/* No comment provided by engineer. */
"Send Backward" = "后移";

/* No comment provided by engineer. */
"Send to Back" = "移到最后面";

/* No comment provided by engineer. */
"Sepia" = "老照片风格";

/* No comment provided by engineer. */
"Set alpha color component value" = "设置 alpha 颜色分量值";

/* No comment provided by engineer. */
"Set as Mask" = "设置为蒙版";

/* No comment provided by engineer. */
"Set blue color component value" = "设置蓝色分量值";

/* No comment provided by engineer. */
"Set green color component value" = "设置绿色分量值";

/* No comment provided by engineer. */
"Set Playback Delay" = "设置播放延迟";

/* No comment provided by engineer. */
"Set Poster Frame" = "设置标记框架";

/* No comment provided by engineer. */
"Set red color component value" = "设置红色分量值";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the %@ color" = "设置 %@ 颜色";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the color using a Hex color code." = "使用十六进制颜色代码设置颜色。";

/* Shape line start or end */
"Set the endpoint size." = "设置端点大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the transparency of the color." = "设置颜色的透明度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Shadow" = "阴影";

/* No comment provided by engineer. */
"Shadows" = "阴影";

/* No comment provided by engineer. */
"Shape" = "形状";

/* No comment provided by engineer. */
"Shape Angle" = "形状角度";

/* No comment provided by engineer. */
"Shape Direction" = "形状方向";

/* No comment provided by engineer. */
"Shape Mask" = "形状蒙版";

/* No comment provided by engineer. */
"Shapes" = "形状";

/* No comment provided by engineer. */
"Share" = "共享";

/* No comment provided by engineer. */
"Sharing Error" = "分享错误";

/* Effects category name */
"Sharpen" = "锐化";

/* No comment provided by engineer. */
"Sharpen Path" = "锐化路径";

/* No comment provided by engineer. */
"Sharpen Point" = "锐化点";

/* No comment provided by engineer. */
"Sharpen Settings" = "锐化图像";

/* No comment provided by engineer. */
"Sharpness" = "锐度";

/* No comment provided by engineer. */
"Short Name:" = "简称：";

/* No comment provided by engineer. */
"Show" = "显示";

/* No comment provided by engineer. */
"Show All" = "显示全部";

/* No comment provided by engineer. */
"Show All Other Layers" = "显示所有其他图层";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Collection" = "展开集合";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Colors" = "显示颜色";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Details" = "显示详细信息";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Document Info" = "显示文稿信息";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Filmstrip" = "显示胶片条";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Fonts" = "显示字体";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Grid" = "显示网格";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Guides" = "显示参考线";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Handles" = "显示手柄";

/* No comment provided by engineer. */
"Show hidden tools or customize the list of tools." = "显示隐藏的工具或自定义工具列表。";

/* No comment provided by engineer. */
"Show in Finder" = "在 Finder 中显示";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Info" = "显示信息";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Info Bar" = "显示信息栏";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Interface" = "显示界面";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Layers" = "显示图层";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Optimized Preview" = "显示优化预览";

/* No comment provided by engineer. */
"Show or hide the gradient handles on the canvas." = "显示或隐藏画布上的渐变手柄。";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Overlay" = "显示叠层";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Presets" = "显示预设";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Rulers" = "显示标尺";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Shape Outline" = "显示形状轮廓";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Tab Bar" = "显示标签页栏";

/* No comment provided by engineer. */
"Show the effect rope on canvas." = "在画布上显示效果绳。";

/* No comment provided by engineer. */
"Show the pattern rope on canvas." = "在画布上展示绳子的图案。";

/* No comment provided by engineer. */
"Show this window when Pixelmator Pro launches" = "Pixelmator Pro 启动时显示此窗口";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Tool Names" = "显示工具名称";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Tool Options" = "显示工具选项";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Toolbar" = "显示工具栏";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Tools" = "显示工具";

/* No comment provided by engineer. */
"Shrink text to fit" = "缩小文本以适应";

/* No comment provided by engineer. */
"Shrink Text to Fit Setting" = "缩小文字以符合设置";

/* No comment provided by engineer. */
"Side by Side" = "并排使用";

/* No comment provided by engineer. */
"Sidecar File Not Found" = "未找到 Sidecar 文件";

/* Refers to a linked file (sidecar file) that is linked to another image file. */
"Sidecar:" = "Sidecar：";

/* No comment provided by engineer. */
"Sides: %d" = "边: %d";

/* No comment provided by engineer. */
"Simple" = "简单";

/* No comment provided by engineer. */
"Size" = "大小";

/* No comment provided by engineer. */
"Size by Pressure" = "压力大小";

/* No comment provided by engineer. */
"Size by Speed" = "速度大小";

/* No comment provided by engineer. */
"Size Presets:" = "尺寸预设：";

/* No comment provided by engineer. */
"Size Scatter" = "大小散布";

/* No comment provided by engineer. */
"Size:" = "大小：";

/* No comment provided by engineer. */
"Skew" = "斜";

/* No comment provided by engineer. */
"Skew Transform" = "倾斜变换";

/* No comment provided by engineer. */
"Sky" = "天空";

/* No comment provided by engineer. */
"Slice" = "切片";

/* No comment provided by engineer. */
"Sliders" = "滑块";

/* No comment provided by engineer. */
"Smart Deband" = "智能去色带";

/* No comment provided by engineer. */
"Smart Erase" = "智能擦除";

/* No comment provided by engineer. */
"Smart Refine" = "智能优化";

/* No comment provided by engineer. */
"Smooth Path" = "平滑路径";

/* No comment provided by engineer. */
"Smooth Point" = "平滑点";

/* No comment provided by engineer. */
"Smooth textures" = "平滑纹理";

/* No comment provided by engineer. */
"Smoothen Path" = "平滑路径";

/* No comment provided by engineer. */
"Smudge" = "涂抹";

/* No comment provided by engineer. */
"Smudge Settings" = "涂抹设置";

/* No comment provided by engineer. */
"Snapping" = "捕捉";

/* No comment provided by engineer. */
"Social Media" = "社交媒体";

/* No comment provided by engineer. */
"Social Media Cover" = "社交媒体封面图";

/* No comment provided by engineer. */
"Social Media Post" = "社交媒体贴文";

/* No comment provided by engineer. */
"Social Media Story" = "社交媒体短视频";

/* No comment provided by engineer. */
"Soft Light" = "柔光";

/* No comment provided by engineer. */
"Soft Proof with %@" = "利用 %@ 进行软打样";

/* No comment provided by engineer. */
"Soften" = "柔化";

/* No comment provided by engineer. */
"Soften Settings" = "软化设置";

/* No comment provided by engineer. */
"Softness" = "柔和度";

/* No comment provided by engineer. */
"Some key resources that %@ requires to function reliably are not available, possibly due to low disk space or an operating system error." = "%@ 需要的一些关键资源无法使用，可能是由于磁盘可用空间不足或操作系统错误引起的。";

/* No comment provided by engineer. */
"Some Photos Are Unavailable" = "无法使用有些图片";

/* No comment provided by engineer. */
"Source Atop" = "源在顶端";

/* No comment provided by engineer. */
"Source Color" = "源颜色";

/* No comment provided by engineer. */
"Source In" = "源在内部";

/* No comment provided by engineer. */
"Source Out" = "源在外部";

/* No comment provided by engineer. */
"Space" = "空间";

/* No comment provided by engineer. */
"Spacing" = "间距";

/* No comment provided by engineer. */
"Spacing After" = "后间距";

/* No comment provided by engineer. */
"Spacing Before" = "前间距";

/* No comment provided by engineer. */
"Special Offer" = "特别折扣";

/* No comment provided by engineer. */
"Specular" = "反射";

/* No comment provided by engineer. */
"Sphere" = "球面";

/* No comment provided by engineer. */
"Split Comparison" = "分割比较";

/* No comment provided by engineer. */
"Spot Light" = "聚光灯光";

/* Bezier path corner type */
"Square" = "正方形";

/* No comment provided by engineer. */
"sRGB" = "sRGB";

/* No comment provided by engineer. */
"Star" = "星";

/* No comment provided by engineer. */
"Star Shape" = "星形";

/* Shape stroke start */
"Start" = "启动";

/* No comment provided by engineer. */
"Start Drawing" = "开始绘图";

/* No comment provided by engineer. */
"Start Editing" = "开始编辑";

/* No comment provided by engineer. */
"Start Free Trial" = "开始免费试用";

/* No comment provided by engineer. */
"Start Freeform Drawing" = "开始自由形式绘图";

/* No comment provided by engineer. */
"Start Point" = "起点";

/* No comment provided by engineer. */
"Start with a template or an empty document" = "以模版或空白文件开始";

/* No comment provided by engineer. */
"Starting Position" = "起始位置";

/* No comment provided by engineer. */
"Starting Position x:" = "起始位置 x:";

/* No comment provided by engineer. */
"Stop Playing" = "停止播放";

/* No comment provided by engineer. */
"Stop Playing Selected" = "停止播放已选项";

/* No comment provided by engineer. */
"Story" = "故事";

/* No comment provided by engineer. */
"Stretch" = "伸缩";

/* No comment provided by engineer. */
"Strikethrough" = "删除线";

/* DocumentInspector */
"Stroke" = "描边";

/* No comment provided by engineer. */
"Stroke Width" = "描边宽度";

/* No comment provided by engineer. */
"Stroke with Brush" = "用笔刷描边";

/* No comment provided by engineer. */
"Stroke with Brush…" = "用笔刷描边…";

/* No comment provided by engineer. */
"Style" = "样式";

/* No comment provided by engineer. */
"Styles" = "样式";

/* Effects category name */
"Stylize" = "风格化";

/* No comment provided by engineer. */
"Subject" = "对象";

/* No comment provided by engineer. */
"Subject Mask" = "主题蒙版";

/* No comment provided by engineer. */
"Subscribe" = "订阅";

/* No comment provided by engineer. */
"Subscribe monthly for %@. Cancel anytime." = "每月订阅 %@。随时取消。";

/* No comment provided by engineer. */
"Subscribe yearly for %@. Cancel anytime." = "每年订阅 %@。随时取消。";

/* No comment provided by engineer. */
"Subtract" = "减";

/* No comment provided by engineer. */
"Subtract from Shape" = "从形状中减去";

/* No comment provided by engineer. */
"Subtract Shapes" = "减去形状";

/* Refers to two vector paths, one which has been subtracted from another. */
"Subtracted" = "已减去";

/* No comment provided by engineer. */
"Suggested Names" = "建议的名称";

/* No comment provided by engineer. */
"Super Resolution" = "Super Resolution";

/* No comment provided by engineer. */
"Super Resolution Split Comparison" = "超分辨率分割比较";

/* The name of an image file format. */
"SVG" = "SVG";

/* No comment provided by engineer. */
"Swatches" = "样本";

/* No comment provided by engineer. */
"Switch Colors" = "切换颜色";

/* No comment provided by engineer. */
"Tags" = "标签";

/* No comment provided by engineer. */
"Tail End Dynamics" = "尾端动态";

/* No comment provided by engineer. */
"Tail Opacity" = "尾部不透明度";

/* No comment provided by engineer. */
"Tail Size" = "尾部大小";

/* No comment provided by engineer. */
"Tail Start Dynamics" = "尾部起点动态";

/* No comment provided by engineer. */
"Target Color" = "目标颜色";

/* No comment provided by engineer. */
"Temperature" = "温度";

/* No comment provided by engineer. */
"Terms of Use" = "使用条款";

/* No comment provided by engineer. */
"Text" = "文本";

/* No comment provided by engineer. */
"Text Change" = "文本更改";

/* No comment provided by engineer. */
"Text Color" = "文本颜色";

/* No comment provided by engineer. */
"Text Style" = "文本样式";

/* No comment provided by engineer. */
"Texture" = "纹理";

/* No comment provided by engineer. */
"Texture-aware adjustments cannot be recreated using LUTs so the exported LUT will look different." = "纹理感知调整不能使用 LUT 重新创建，因此导出的 LUT 看起来会不同。";

/* No comment provided by engineer. */
"Textures" = "纹理";

/* No comment provided by engineer. */
"The document couldn’t be opened." = "未能打开文稿。";

/* No comment provided by engineer. */
"The document is damaged, or isn’t compatible with %@ %@." = "文稿已损坏，或与 %1$@ %2$@ 不兼容。";

/* No comment provided by engineer. */
"The document is damaged, or isn’t compatible with %@." = "文稿已损坏，或与 %@ 不兼容。";

/* No comment provided by engineer. */
"The document is damaged, or isn’t compatible." = "文稿已损坏，或格式不兼容。";

/* No comment provided by engineer. */
"The document “%@” couldn’t be opened." = "未能打开文稿“%@”。";

/* No comment provided by engineer. */
"The files browser lets you open and edit images saved anywhere on your Mac." = "文件浏览器让您打开和编辑存储在 Mac 上任意位置的图像。";

/* No comment provided by engineer. */
"The files will be moved to the Trash, so they can be recovered from there until the Trash is emptied." = "文件将被移到回收站，因此它们可以从那里恢复，直到清空回收站。";

/* No comment provided by engineer. */
"The image you're trying to open has a sidecar file but the original image seems to have been edited and the two files aren't in sync. Would you like to open the sidecar file or the image?" = "您试图打开的图像有一个 sidecar 文件，但原始图像似乎已被编辑，而且两个文件不同步。您想打开 sidecar 文件还是图片？";

/* No comment provided by engineer. */
"The JPEG/PNG/TIFF format doesn’t support multiple layers and other additional formatting information. To preserve that information, save the image as a Pixelmator Pro document instead." = "JPEG/PNG/TIFF 格式不支持多个图层和其他附加格式信息。要保存该信息, 请将图像储存为 Pixelmator Pro 文稿。";

/* No comment provided by engineer. */
"The operation was cancelled." = "操作已取消。";

/* No comment provided by engineer. */
"The photo could not be saved because the Photos library asset could not be found." = "无法保存图片，因为无法找到照片库asset。";

/* No comment provided by engineer. */
"The photo could not be saved because this Photos library asset does not seem to be editable." = "无法保存图片，因为似乎无法编辑该照片库asset。";

/* No comment provided by engineer. */
"The photo could not be saved due to an error that occurred while exporting the image." = "无法保存图片，因为在导出图像的过程中发生了错误。";

/* No comment provided by engineer. */
"The photo couldn’t be opened." = "未能打开该照片。";

/* No comment provided by engineer. */
"The Pixelmator Pro Photos extension was unable to open the photo in the Photos Library. A photo preview will be opened instead." = "Pixelmator Pro照片扩展未能在照片库中打开照片。将打开照片预览。";

/* No comment provided by engineer. */
"The selected 3D LUT is not supported by %@." = " %@ 不支持所选的 3D LUT。";

/* No comment provided by engineer. */
"The template couldn't be downloaded." = "无法下载模版。";

/* No comment provided by engineer. */
"The “%@” document is damaged, or isn’t compatible with %@ %@." = "文稿“%1$@”已损坏，或与 %2$@ %3$@ 不兼容。";

/* No comment provided by engineer. */
"The “%@” document is damaged, or isn’t compatible with %@." = "文稿“%1$@”已损坏，或与 %2$@ 不兼容。";

/* No comment provided by engineer. */
"The “%@” document is damaged, or isn’t compatible." = "文稿“%@”已损坏，或格式不兼容。";

/* No comment provided by engineer. */
"There were no results for %@. Try a new search." = "查找 %@ 无结果。请尝试搜索其他内容。";

/* No comment provided by engineer. */
"This display does not support HDR content." = "此显示器不支持 HDR 内容。";

/* No comment provided by engineer. */
"This display has full support for HDR content." = "此显示器完全支持 HDR 内容。";

/* No comment provided by engineer. */
"This display has limited support for HDR content." = "此显示器有限支持 HDR 内容。";

/* No comment provided by engineer. */
"This document currently has no editable colors." = "此文稿目前不包含可编辑的颜色";

/* No comment provided by engineer. */
"This document has missing fonts." = "此文档有字体缺失。";

/* No comment provided by engineer. */
"This image has a Pixelmator Pro sidecar file associated with it but that file could not be opened. The original image file will be opened instead." = "此图像有一个与之关联的 Pixelmator Pro sidecar 文件，但该文件无法打开。原始图像文件将被打开。";

/* No comment provided by engineer. */
"This image has been modified by another application." = "此图像已被另一个应用程序修改。";

/* No comment provided by engineer. */
"This image should have a Pixelmator Pro sidecar file associated with it but that file could not be found. The original image file will be opened instead." = "此图像有一个与之关联的 Pixelmator Pro sidecar 文件，但该文件无法找到。原始图像文件将被打开。";

/* No comment provided by engineer. */
"This is a full-featured demo version of Pixelmator Pro." = "这是 Pixelmator Pro 的完整功能演示版本。";

/* No comment provided by engineer. */
"This kind of transformation isn't supported." = "不支持这种变换。";

/* No comment provided by engineer. */
"This version of macOS does not support HDR." = "此版本 macOS 不支持 HDR。";

/* The name of an image file format. */
"TIFF" = "TIFF";

/* Effects category name */
"Tile" = "平铺";

/* No comment provided by engineer. */
"Tilt Maximum Size" = "倾斜最大大小";

/* No comment provided by engineer. */
"Tilt Scatter" = "倾斜散布";

/* No comment provided by engineer. */
"Tilt Shift" = "倾斜移位";

/* No comment provided by engineer. */
"Tint" = "着色";

/* No comment provided by engineer. */
"to" = "到";

/* No comment provided by engineer. */
"To avoid issues, save any unsaved work, then free up some storage and try restarting your Mac." = "为避免发生问题，请保存任何尚未保存的内容，然后尝试释放部分存储空间或重新启动 Mac。";

/* No comment provided by engineer. */
"To browse your Pictures folder, click Add Pictures below." = "如需查看您的“图片”文件夹，请单击下方的“添加‘图片’”。";

/* No comment provided by engineer. */
"To rearrange the interface elements, drag them to the desired position." = "要重新排列界面元素，请将它们拖移到所需位置。";

/* No comment provided by engineer. */
"To receive updates with the latest features, you can buy the full version of Pixelmator Pro from the Mac App Store." = "要收到具有最新功能的更新，您可以从 Mac App Store 购买完整版本 Pixelmator Pro。";

/* No comment provided by engineer. */
"Tolerance: %@" = "公差: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Tone" = "色调";

/* No comment provided by engineer. */
"Tone Map" = "色调地图";

/* No comment provided by engineer. */
"Touch Opacity" = "触摸不透明度";

/* No comment provided by engineer. */
"Touch Size" = "触摸大小";

/* No comment provided by engineer. */
"Transform" = "变换";

/* No comment provided by engineer. */
"Transform Path…" = "变换路径…";

/* No comment provided by engineer. */
"Transform Selection…" = "变换选择…";

/* No comment provided by engineer. */
"Transform…" = "变换…";

/* No comment provided by engineer. */
"Transition" = "过渡";

/* No comment provided by engineer. */
"Triangle" = "三角形";

/* No comment provided by engineer. */
"Trim" = "裁截";

/* No comment provided by engineer. */
"Trim Canvas" = "修剪画布";

/* No comment provided by engineer. */
"Try (%i day remaining)" = "试用（还剩 %i 天）";

/* No comment provided by engineer. */
"Try (%i days remaining)" = "试用（还剩 %i 天）";

/* No comment provided by engineer. */
"Try the files browser" = "试用文件浏览器";

/* No comment provided by engineer. */
"Turn histogram on or off." = "打开或关闭直方图。";

/* No comment provided by engineer. */
"Turn this adjustment on or off." = "打开或关闭此调整。";

/* No comment provided by engineer. */
"Turn this effect on or off." = "打开或关闭此效果。";

/* No comment provided by engineer. */
"Turn this layer style on or off." = "打开或关闭此图层。";

/* No comment provided by engineer. */
"Twirl" = "旋转";

/* Meaning is the Text tool in current context. */
"Type" = "输入";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to Export" = "无法导出";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to Open Sidecar File" = "无法打开 Sidecar 文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to Share" = "无法共享";

/* No comment provided by engineer. */
"Underline" = "下划线";

/* No comment provided by engineer. */
"Undo %@" = "撤消 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Ungroup" = "取消成组";

/* No comment provided by engineer. */
"Unite" = "结合";

/* No comment provided by engineer. */
"Unite Shapes" = "联合形状";

/* Refers to two vector paths, one which has been united with another. */
"United" = "已结合";

/* No comment provided by engineer. */
"Unlink Mask" = "解除链接蒙版";

/* No comment provided by engineer. */
"Unlink Masks" = "解除链接蒙版";

/* No comment provided by engineer. */
"Unlock" = "解锁";

/* No comment provided by engineer. */
"Unlock Folder" = "解锁文件夹";

/* No comment provided by engineer. */
"Unlock Guides" = "解锁参考线";

/* No comment provided by engineer. */
"Unlock Photo" = "解锁照片";

/* No comment provided by engineer. */
"Unmute" = "取消静音";

/* No comment provided by engineer. */
"Unmute Audio" = "解除音频静音状态";

/* No comment provided by engineer. */
"Unnamed" = "未命名";

/* No comment provided by engineer. */
"Unnamed Collection" = "未命名的字体集";

/* No comment provided by engineer. */
"Unsupported Adjustments" = "不支持调整";

/* No comment provided by engineer. */
"Untitled" = "未命名";

/* No comment provided by engineer. */
"Untitled Album" = "未命名相簿";

/* No comment provided by engineer. */
"Untitled Folder" = "未命名文件夹";

/* No comment provided by engineer. */
"Untitled Layer" = "未命名图层";

/* No comment provided by engineer. */
"Untitled layer" = "未命名图层";

/* No comment provided by engineer. */
"Untitled layer mask" = "未命名图层蒙版";

/* No comment provided by engineer. */
"Update to the latest version of macOS using Software Update in System Settings." = "在“系统设置”的“软件更新”中更新至 macOS 的最新版本。";

/* No comment provided by engineer. */
"Updates Unavailable for Demo" = "演示版本不可用的更新";

/* No comment provided by engineer. */
"Upgrade" = "升级";

/* The name of a 3D file format. */
"USD" = "USD";

/* The name of a 3D file format. */
"USDZ" = "USDZ";

/* No comment provided by engineer. */
"Useful Resources" = "实用资源";

/* No comment provided by engineer. */
"Version" = "版本";

/* No comment provided by engineer. */
"Version %@ (%@)" = "版本 %1$@ (%2$@)";

/* No comment provided by engineer. */
"Version history is not fully supported for images with sidecar files." = "无法完全支持带有 sidecar 文件的图像的版本历史记录。";

/* No comment provided by engineer. */
"Vertical Alignment" = "垂直对齐";

/* No comment provided by engineer. */
"Vibrance" = "自然饱和度";

/* No comment provided by engineer. */
"Video" = "视频";

/* No comment provided by engineer. */
"Video Layer" = "视频图层";

/* No comment provided by engineer. */
"Vignette" = "晕影";

/* No comment provided by engineer. */
"Vignette Softness" = "晕影软度";

/* No comment provided by engineer. */
"Vivid Light" = "亮光";

/* No comment provided by engineer. */
"w: %@ h: %@" = "宽: %1$@ 高: %2$@";

/* No comment provided by engineer. */
"Warp" = "变形";

/* No comment provided by engineer. */
"Watercolor" = "水彩";

/* No comment provided by engineer. */
"Watermark" = "水印";

/* The name of an image file format. */
"WebP" = "WebP";

/* No comment provided by engineer. */
"Wetness" = "湿度";

/* No comment provided by engineer. */
"What’s New in Pixelmator Pro" = "Pixelmator Pro 的新功能";

/* No comment provided by engineer. */
"White Balance" = "白平衡";

/* No comment provided by engineer. */
"Whites" = "白色";

/* No comment provided by engineer. */
"Width:" = "宽度:";

/* No comment provided by engineer. */
"Workflows" = "工作流程";

/* No comment provided by engineer. */
"Workspace" = "工作区";

/* No comment provided by engineer. */
"Workspace Layout" = "工作区布局";

/* No comment provided by engineer. */
"Workspace Settings…" = "工作区设置…";

/* No comment provided by engineer. */
"Would you like to preserve these edits in your Photos library?" = "您想要在照片库中保留这些编辑吗？";

/* No comment provided by engineer. */
"Would you like to save your changes to the original JPEG/PNG/TIFF file or a Pixelmator Pro document?" = "是否将更改储存到原始的 JPEG/PNG/TIFF 文件或 Pixelmator Pro 文稿？";

/* No comment provided by engineer. */
"Would you like to upgrade this document?" = "您要升级此文稿吗？";

/* No comment provided by engineer. */
"x: %@ y: %@, z: %@" = "x: %1$@ y: %2$@, z: %3$@";

/* No comment provided by engineer. */
"x: %@, y: %@" = "x: %1$@, y: %2$@";

/* No comment provided by engineer. */
"y:" = "y:";

/* No comment provided by engineer. */
"yaw: %@ pitch: %@, roll: %@" = "偏航：%1$@ 俯仰：%2$@ 横滚：%3$@";

/* No comment provided by engineer. */
"Yellow / Blue" = "黄色/蓝色";

/* No comment provided by engineer. */
"You can choose to quit and reopen %@ now or do it yourself later." = "您可以选择现在退出并重新打开%@，或者稍后重试。";

/* No comment provided by engineer. */
"You can discard the edits to keep your original file unmodified." = "您可以放弃编辑以保留原件不被修改。";

/* No comment provided by engineer. */
"You can download the latest version from the Mac App Store." = "您可以从 Mac App Store 下载最新版本。";

/* No comment provided by engineer. */
"You can download the latest version of %@ from the Mac App Store." = "您可以从 Mac App Store 下载最新版本 %@。";

/* No comment provided by engineer. */
"You can revert to a previous version of your document, however, it will not contain any nondestructive edits." = "您可以恢复到文档的前一个版本，但不包含任何无损编辑。";

/* No comment provided by engineer. */
"You have previously denied access so, if you’d like to use the FaceTime camera to add images to your documents, please allow access in System Preferences." = "您之前曾拒绝授予权限，如果希望使用 FaceTime 相机添加图像到文稿中，请在系统首选项中允许访问权限。";

/* No comment provided by engineer. */
"You need a newer version of %@ to open this document." = "您需要新版本 %@ 才能打开此文稿。";

/* No comment provided by engineer. */
"You need a newer version to open this document." = "您需要新版本才能打开此文稿。";

/* No comment provided by engineer. */
"You'll need to move ”%@“ to iCloud before you can collaborate." = "您需要将“%@”移动至iCloud后才可以协作。";

/* No comment provided by engineer. */
"You're attempting to open a %@ sidecar document which cannot be edited directly." = "您正在尝试打开一个 %@ sidecar 文档，该文档不能直接编辑。";

/* No comment provided by engineer. */
"Your new autosave settings will not take effect until you quit %@." = "您的新建自动保存设置将不会生效，直到您退出 %@。";

/* No comment provided by engineer. */
"Your trial has now expired. To enjoy the benefits of editing your images with both Pixelmator Pro and its Photos extension as well as easily downloading, redownloading, and automatically updating Pixelmator Pro on all your computers purchase the app from the Mac App Store." = "您的试用版已过期。要继续受使用 Pixelmator Pro 及其照片扩展程序的强大功能编辑图像，并在所有计算机上轻松下载，重新下载和自动更新 Pixelmator Pro，请从 Mac App Store 购买应用。";

/* No comment provided by engineer. */
"Your trial period has now expired." = "您的试用现已过期。";

/* No comment provided by engineer. */
"YouTube Channel Art" = "YouTube 频道设计";

/* No comment provided by engineer. */
"YouTube Video Thumbnail" = "YouTube 视频缩略图";

/* No comment provided by engineer. */
"Zero Alternative Elements" = "0 个替代元素";

/* No comment provided by engineer. */
"Zoom" = "缩放";

/* No comment provided by engineer. */
"Zoom In" = "放大";

/* No comment provided by engineer. */
"Zoom Out" = "缩小";

/* No comment provided by engineer. */
"Zoom to Fit" = "缩放至窗口大小";

/* No comment provided by engineer. */
"Δx: %@ Δy: %@" = "Δx: %1$@ Δy: %2$@";

/* No comment provided by engineer. */
"“%@.app” would like to access your FaceTime camera." = "“%@.app”希望访问您的 FaceTime 相机。";

/* No comment provided by engineer. */
"“%@” already exists. Do you want to replace it?" = "“%@”已存在。您要替换它吗？";

/* No comment provided by engineer. */
"“%@” can’t be opened because your device does not support the Metal graphics technology." = "无法打开“%@”，因为您的设备不支持 Metal 图形技术。";
